/* Translation-Revision-Date: 2021-04-16 09:54:04+0000 */
/* Plural-Forms: nplurals=1; plural=0; */
/* Generator: GlotPress/2.4.0-alpha */
/* Language: zh_CN */

/* No comment provided by engineer. */
"#%@ %@" = "#%1$@ %2$@";

/* Format for each Product attribute */
"%1$@ (%2$ld options)" = "%1$@（%2$ld 个选项）";

/* Labels an order note. The user know it's not visible to the customer. Reads like 05:30 PM - username (Private) */
"%1$@ - %2$@ (Private)" = "%1$@ - %2$@（私密）";

/* Labels an order note. The user know it's a system status message. Reads like 05:30 PM - username (System) */
"%1$@ - %2$@ (System)" = "%1$@ - %2$@（系统）";

/* Labels an order note. The user know it's visible to the customer. Reads like 05:30 PM - username (To Customer) */
"%1$@ - %2$@ (To Customer)" = "%1$@ - %2$@（对客户可见）";

/* Label about product's inventory stock status shown on Products tab */
"%1$@ in stock" = "库存 %1$@ 件";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review */
"%1$@ left a review" = "%1$@ 发表了评论";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review on {Product}. */
"%1$@ left a review on %2$@" = "%1$@ 对 %2$@ 发表了评论";

/* Notice format when a shipping label refund request is successful. The first variable shows the shipping label service name (e.g. USPS Priority Mail). The second variable shows the formatted amount that is eligible for refund  (e.g. $7.50). */
"%1$@ refund requested (%2$@)" = "已申请 %1$@ 退款 (%2$@)";

/* Payment on <date> received via (payment method title) */
"%1$@ via %2$@" = "%1$@，通过 %2$@ 支付";

/* In Order Details, the pattern used to show the quantity multiplied by the price. For example, “23 x $400.00”. The %1$@ is the quantity. The %2$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00).
   In Shipping Labels Package Details, the pattern used to show the quantity multiplied by the price. For example, “23 x $400.00”. The %1$@ is the quantity. The %2$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00). */
"%1$@ x %2$@" = "%1$@ x %2$@";

/* Order refunded shipping label title. The first variable shows the refunded amount (e.g. $12.90). The second variable shows the requested date (e.g. Jan 12, 2020 12:34 PM). */
"%1$@ • %2$@" = "%1$@• %2$@";

/* Displays a time range followed by a specific date/time */
"%1$@ › %2$@" = "%1$@ › %2$@";

/* Displays a date range for a stats interval */
"%1$@-%2$@" = "%1$@-%2$@";

/* In Order Details > product details: if the product has attributes, the pattern used to show the attributes and quantity multiplied by the price. For example, “purple, has logo・23 x $400.00”. The %1$@ is the list of attributes (e.g. from variation). The %2$@ is the quantity. The %3$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00).
   In Shipping Labels Package Details if the product has attributes, the pattern used to show the attributes and quantity multiplied by the price. For example, “purple, has logo・23 x $400.00”. The %1$@ is the list of attributes (e.g. from variation). The %2$@ is the quantity. The %3$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00). */
"%1$@・%2$@ x %3$@" = "%1$@・%2$@ x %3$@";

/* 1 Item */
"%@ Item" = "%@ 个项目";

/* For example, '5 Items' */
"%@ Items" = "%@ 个项目";

/* Order refunded shipping label title. The string variable shows the shipping label service name (e.g. USPS). */
"%@ label refund requested" = "已申请 %@ 标签退款";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review on {Product}. */
"%@ left a review on %@" = "%1$@ 对 %2$@ 发表了评论";

/* It reads: \"<date> via <refund method type> – View details\". The text `View details` is a link. */
"%@ via %@" = "%1$@，通过 %2$@ 支付";

/* Title of the label indicating that there are multiple items to refund. */
"%d items selected" = "%d 项已选";

/* Refund item price and quantity format. EG: 2 x $10.00 each */
"%d x %@ each" = "%1$d x %2$@ each";

/* Navigation bar title for selecting multiple products when more multiple products have been selected. */
"%ld Products Selected" = "%ld 已选择的产品";

/* Format of cross-sell linked products row in the singular form. Reads, `1 cross-sell product` */
"%ld cross-sell product" = "%ld 个交叉销售产品";

/* Format of cross-sell linked products row in the plural form. Reads, `5 cross-sell products` */
"%ld cross-sell products" = "%ld 个交叉销售产品";

/* Format of the number of Downloadable Files row in the singular form. Reads, `1 file` */
"%ld file" = "%ld 个文件";

/* Format of the number of Downloadable Files row in the plural form. Reads, `5 files` */
"%ld files" = "%ld 个文件";

/* Format for number of products added for upsell and cross sell numbers in linked products. Reads, `1 product`
   Format of the number of grouped products in singular form */
"%ld product" = "%ld 个产品";

/* Format for number of products added for upsell and cross sell numbers in linked products. Reads, `5 products`
   Format of the number of grouped products in plural form */
"%ld products" = "%ld 个产品";

/* Format of upsell linked products row in the singular form. Reads, `1 upsell product` */
"%ld upsell product" = "%ld 个追加销售产品";

/* Format of upsell linked products row in the plural form. Reads, `5 upsell products` */
"%ld upsell products" = "%ld 个追加销售产品";

/* Label about one product variation shown on Products tab */
"%ld variant" = "%ld 个参数";

/* Label about number of variations shown on Products tab */
"%ld variants" = "%ld 个参数";

/* Product title in Products list when there is no title */
"(No Title)" = "(无标题)";

/* Step 2 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"**Ensure AirPrint is enabled** in your printer settings. You may need to configure this setting on the printer itself.\n\nSee the documentation that came with your printer for details." = "确保在打印机设置中**启用 AirPrint**。 您可能需要在打印机上配置此设置。\n\n请参阅打印机附带的文档了解详情。";

/* Number of items in packages in Shipping Labels. Reads like - 10 items */
"- %1$d items" = "- %1$d 个项目";

/* Navigation bar title for selecting multiple products when one product has been selected. */
"1 Product Selected" = "已选择 1 个产品";

/* Title of the label indicating that there is 1 item to refund. */
"1 item selected" = "已选择 1 项";

/* Shown when there are more than 99 items of something (e.g. Processing Orders). */
"99+" = "99+";

/* Placeholder of the Product Short Description row on Product main screen */
"A brief excerpt about the product" = "产品简介摘录";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing short description. */
"A brief excerpt about your product" = "关于您的产品的简短摘录";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to grouped product */
"A collection of related products" = "相关产品集合";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to variable product */
"A product with variations like color or size" = "包含颜色或尺寸等参数的变体";

/* In Refund Confirmation, The message shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"A refund will not be issued to the customer. You will need to manually issue the refund through %1$@." = "退款将不会发放给客户。 您需要通过 %1$@ 手动退款。";

/* No comment provided by engineer. */
"A refund will not be issued to the customer. You will need to manually issue the refund through Stripe." = "退款将不会发放给客户。 您需要通过 Stripe 手动退款。";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple product */
"A unique item to sell" = "要销售的独特商品";

/* An error message. */
"A valid email address is needed to mail an authentication link. Please return to the previous screen and provide a valid email address." = "必须提供有效电子邮件地址才能发送身份验证链接。请返回上一屏幕并提供有效电子邮件地址。";

/* Shown when a user types a non-number into the two factor field. */
"A verification code will only contain numbers." = "验证码将仅包含数字。";

/* Header of existing attribute options section in Add Attribute Options screen */
"ADD OPTIONS" = "添加选项";

/* About this app (information page title) */
"About" = "关于";

/* My Store > Settings > About the App (Application) section title */
"About the App" = "关于该应用程序";

/* Application's Active State */
"Active" = "激活";

/* The plugin is active on the site and has not enabled automatic updates */
"Active, Autoupdates off" = "有效，自动更新已禁用";

/* The plugin is active on the site and has enabled automatic updates */
"Active, Autoupdates on" = "有效，自动更新已启用";

/* A button title used for a shipment tracking unit test
   A button title used for a unit test - Action for adding a Products' downloadable files' info remotely - Add a note screen - button title to send the note - Add tracking screen - button title to add a tracking */
"Add" = "添加";

/* Action to add category on the Product Categories screen
   Product Add Category navigation title */
"Add Category" = "添加类别";

/* Downloadable file screen navigation title */
"Add Downloadable File" = "添加可下载文件";

/* Action to add downloadable file on the Product Downloadable Files screen */
"Add File" = "添加文件";

/* Action to add new attribute on the Product Attributes screen */
"Add New Attribute" = "添加新属性";

/* Action to add one photo on the Product images screen */
"Add Photo" = "添加照片";

/* Action to add photos on the Product images screen */
"Add Photos" = "添加照片";

/* Title for adding the price settings row on Product main screen */
"Add Price" = "添加价格";

/* Action to add product on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"Add Product" = "添加产品";

/* Action to add linked products to a product in the Linked Products List Selector screen
   Add Products button inside the Linked Products screen. - Navigation bar title for selecting multiple products. */
"Add Products" = "添加产品";

/* A title used for a shipment tracking unit test
   Add Tracking row label - Add tracking screen - title. - The title used for a unit test */
"Add Tracking" = "添加跟踪";

/* Action to add new variation on the variations list
   Title on add variation button when there are no variations */
"Add Variation" = "添加变体";

/* Accessibility label for the 'Add a note' button
   Button text for adding a new order note */
"Add a note" = "添加备注";

/* The action to add a product */
"Add a product" = "添加产品";

/* Cell text in Add / Edit product when there are no images. */
"Add a product image" = "添加产品图片";

/* Placeholder text in Product Purchase Note screen */
"Add a purchase note..." = "添加购买备注...";

/* Accessibility label for the 'Add a tracking' button */
"Add a tracking" = "添加跟踪";

/* Add Product Attribute screen navigation title */
"Add attribute" = "添加属性";

/* Footer of text field section in Add Attribute Options screen */
"Add each option and press enter" = "添加每个选项并按回车";

/* Title of the bottom sheet from the product form to add more product details.
   Title of the button at the bottom of the product form to add more product details. */
"Add more details" = "添加更多详情";

/* Voiceover accessibility label for the tags field in product tags. */
"Add new tags, separated by commas." = "添加新标签（以逗号分隔）。";

/* Title for adding an external URL row on Product main screen for an external/affiliate product */
"Add product link" = "添加产品链接";

/* Title for adding grouped products row on Product main screen for a grouped product */
"Add products to the group" = "将产品添加到组";

/* Accessibility label to add products' downloadable files' info remotely */
"Add products' downloadable files' info remotely" = "远程添加产品的可下载文件信息";

/* Title for adding variations row on Product main screen for a variable product */
"Add variations" = "添加变量";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing shipping settings. */
"Add weight and dimensions" = "添加重量和尺寸";

/* Title on the variations list screen when there are no variations */
"Add your first variation" = "添加您的第一个变体";

/* Text field address in Shipping Label Address Validation */
"Address" = "地址";

/* Text field address 2 in Shipping Label Address Validation */
"Address 2" = "地址 2";

/* Shipping Label Suggested Address entered placeholder */
"Address Entered" = "输入的地址";

/* Shipping Label Suggested address entered placeholder */
"Address Suggested" = "推荐的地址";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the address field */
"Address missing" = "缺少地址";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to add tracking to an order. Should end with a period. */
"Adds tracking to an order." = "为订单添加跟踪信息。";

/* Cell subtitle explaining why you might want to navigate to view the application log. */
"Advanced tool to review the app status" = "用于查看应用程序状态的高级工具";

/* Option to select the Airmail app when logging in with magic links */
"Airmail" = "Airmail";

/* Title for the second page in the Orders tab. */
"All Orders" = "所有订单";

/* The message shown in the Orders → Processing tab if the list is empty. */
"All orders have been fulfilled" = "已完成所有订单";

/* Mark all reviews as read notice */
"All reviews marked as read" = "所有评论均已标记为已读";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Allow" = "允许";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Allow, but notify customer" = "允许，但通知客户";

/* Instructions for users with two-factor authentication enabled. */
"Almost there! Please enter the verification code from your authenticator app." = "马上就好！请输入验证器应用程序中的验证码。";

/* String displayed before offering alternative login methods */
"Alternatively:" = "其他方式：";

/* Title of shipping label eligible refund amount in Refund Shipping Label screen */
"Amount Eligible For Refund" = "符合退款条件的金额";

/* An error description explaining that a Menu could not be created. */
"An error occurred creating the Menu." = "创建菜单时出错。";

/* An error description explaining that a Menu could not be deleted. */
"An error occurred deleting the Menu." = "删除菜单时出错。";

/* An error description explaining that Menus could not be fetched. */
"An error occurred fetching the Menus." = "获取菜单时出错。";

/* An error description explaining that a Menu could not be updated. */
"An error occurred updating the Menu." = "更新菜单时出错。";

/* Used when a remote response doesn't have a specific message for a specific request */
"An error occurred while processing your request: " = "处理您的请求时出错：";

/* Footer text in Product Purchase Note screen */
"An optional note to send the customer after purchase" = "在顾客购买后发给他们的可选备注";

/* Product variation attribute description where the attribute is set to any value.
   Title when there is no filter set. */
"Any" = "任何";

/* Format of a product variation attribute description where the attribute is set to any value.
   Product variation attribute description where the attribute is set to any value. */
"Any %1$@" = "任何 %1$@";

/* My Store > Settings > App (Application) settings section title */
"App Settings" = "应用程序设置";

/* Message shown when Apple authentication fails. */
"Apple authentication failed.\nPlease make sure you are signed in to iCloud with an Apple ID that uses two-factor authentication." = "Apple 验证失败。\n请确保通过使用双因素验证的 Apple ID 登录 iCloud。";

/* Application Logs navigation bar title - this screen is where users view the list of application logs available to them. */
"Application Logs" = "应用程序日志";

/* Change order status screen - button title to apply selection */
"Apply" = "应用";

/* Approve a comment */
"Approve" = "批准";

/* Display label for the review's approved status
   Unapprove a comment */
"Approved" = "已批准";

/* Approves a comment. Spoken Hint. */
"Approves the comment" = "批准评论";

/* Title of the alert when a user is changing the product type */
"Are you sure you want to change the product type?" = "是否确定要更改产品类型？";

/* Message title for Discard Changes Action Sheet */
"Are you sure you want to discard these changes?" = "是否确定要放弃这些更改？";

/* Alert title to confirm the user wants to discard changes in Product Visibility */
"Are you sure you want to discard your changes?" = "是否确定要放弃您的更改？";

/* The text on the confirmation alert before issuing a refund. */
"Are you sure you want to issue a refund? This can't be undone." = "是否确定要发放退款？ 此操作无法撤消。";

/* Alert message to confirm a user meant to log out. */
"Are you sure you want to log out of the account %@?" = "是否确定要注销帐户 %@？";

/* Confirmation text before removing an attribute from a variation. */
"Are you sure you want to remove this attribute?" = "是否确定要删除此属性？";

/* Message on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Are you sure you want to remove this image?" = "是否确定要删除此图片？";

/* Body of the alert when a user is deleting a variation */
"Are you sure you want to remove this variation?" = "是否确定要删除此变体？";

/* Placeholder in the Attribute Name row on Rename Attributes screen. */
"Attribute name" = "属性名";

/* Edit Product Attributes screen navigation title
   Title of the attributes row on Product Variation main screen */
"Attributes" = "属性";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticating" = "正在验证";

/* Accessibility label for the 2FA text field.
   Placeholder for the 2FA code textfield. */
"Authentication code" = "验证码";

/* Popup title to ask for user credentials. */
"Authentication required for host: %@" = "需要对主机进行验证：%@";

/* The plugin can not be manually updated or deactivated */
"Auto-managed on this site" = "已自动托管在此站点上";

/* Subtitle of the cell in Product Price Settings > Schedule sale */
"Automatically start and end a sale" = "自动开始和结束销售";

/* A unit test string. It reads: Awaiting payment via <payment method title>.A payment method example is: 'Credit Card (Stripe)'
   Awaiting payment via (payment method title) */
"Awaiting payment via %@" = "等待通过 %@ 支付";

/* Alert button title - dismisses alert, which cancels the log out attempt
   Back button title. */
"Back" = "返回";

/* Title of a button to dismiss the survey complete screen */
"Back to store" = "返回商店";

/* Application's Background State */
"Background" = "背景";

/* Product backorders setting list selector navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Backorders */
"Backorders" = "缺货";

/* VoiceOver accessibility value about a specific bar in the revenue chart.It reads: Bar number {bar number} {summary of bar}. */
"Bar number %i, %@, " = "%2$@ 栏号 %1$i";

/* Section header title for billing address in billing information */
"Billing Address" = "账单地址";

/* Billing Information view Title */
"Billing Information" = "账单信息";

/* Accessibility label for block quote button on formatting toolbar. */
"Block Quote" = "区块引用";

/* Accessibility label for bold button on formatting toolbar. */
"Bold" = "粗体";

/* Title of the text field for editing the button text for an external/affiliate product */
"Button Text" = "按钮文本";

/* Placeholder of the text field for editing the button text for an external/affiliate product */
"Buy Product" = "购买产品";

/* Legal disclaimer for logging in. The underscores _..._ denote underline. */
"By continuing, you agree to our _Terms of Service_." = "继续即表示您同意我们的_服务条款_。";

/* Legal disclaimer for signup buttons, the underscores _..._ denote underline */
"By signing up, you agree to our _Terms of Service_." = "注册即表示您同意我们的_服务条款_。";

/* Call phone number button title */
"Call" = "致电";

/* Error message format when capturing a unsupported media type with device camera */
"Camera capture should not support media type: %@" = "照相机拍摄不应支持媒体类型：%@";

/* Title of an alert letting the user know */
"Can Not Request Link" = "无法请求链接";

/* Action title to cancel selecting products to add to a grouped product from search results
   Add Product Category. Cancel button title in navbar. - Button title Cancel in Discard Changes Action Sheet - Button title Cancel in Downloadable File More Options Action Sheet - Button title Cancel in Downloadable Files More Options Action Sheet - Button title Cancel in Edit Product More Options Action Sheet - Button title. Tapping it cancels the login flow. - Cancel button in the More Options action sheet - Cancel button label - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on changing product type - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on deleting a variation - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on moving a product to the trash - Cancel button title in the issue refund screen - Cancel prompt for user information. - Cancel the shipping label more menu action sheet - Cancel the shipping label tracking more menu action sheet - Change order status screen - button title for closing the view - Dismiss button on the alert when the user taps to delete a Product image - Option to cancel the email app selection when logging in with magic links - The title for a button that dismisses the crash debug menu - The title of the button to cancel issuing a refund. - Title for canceling the edit attribute action sheet. */
"Cancel" = "取消";

/* Title of the alert when there is an error creating a new product category */
"Cannot Add Category" = "无法添加类别";

/* Title of the alert when there is an error adding new product tags. */
"Cannot Add Tags" = "无法添加标签";

/* The title of the alert when there is an error removing the image from a Product Variation if WooCommerce <4.7
   The title of the alert when there is an error updating the product */
"Cannot update product" = "无法更新产品";

/* The title of the alert when there is an error uploading an image
   Title of the alert when there is an error uploading image(s) */
"Cannot upload image" = "无法上传图像";

/* Card reader settings screen title */
"Card Readers" = "读卡器";

/* Add Custom shipping carrier. Title of cell presenting the carrier name */
"Carrier name" = "承运商名称";

/* Catalog Visibility label in Product Settings
   Product Catalog Visibility navigation title */
"Catalog Visibility" = "目录可见性";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Catch up with your favorite sites and join the conversation anywhere, any time." = "密切关注您喜爱的站点，并随时随地加入对话。";

/* Edit product categories screen - Screen title
   Title of the Categories row on Product main screen - Title of the product form bottom sheet action for editing categories. */
"Categories" = "分类";

/* Popup title for wrong SSL certificate. */
"Certificate error" = "证书错误";

/* Message title of bottom sheet for selecting a product type */
"Change product type" = "更改产品类型";

/* Body of the alert when a user is changing the product type */
"Changing the product type will modify some of the product data" = "更改产品类型将修改某些产品数据";

/* Body of the alert when a user is changing the product type */
"Changing the product type will modify some of the product data and delete all your attributes and variations" = "更改产品类型将修改某些产品数据并删除您的所有属性和变量";

/* The message of the alert when there is an error in the URL of an external product */
"Check that the URL entered is valid" = "请检查输入的 URL 是否有效";

/* Instruction text after a login Magic Link was requested. */
"Check your email on this device, and tap the link in the email you receive from WordPress.com." = "请在此设备上查看电子邮件，并轻点您从 WordPress.com 收到的电子邮件中的链接。";

/* Instructional text on how to open the email containing a magic link. */
"Check your email on this device, and tap the link in the email you received from WordPress.com.\n\nNot seeing the email? Check your Spam or Junk Mail folder." = "在此设备上查看电子邮件，并轻点您从 WordPress.com 收到的电子邮件中的链接。\n\n没有看到电子邮件？ 请检查您的垃圾邮件文件夹。";

/* Alert title for check your email during logIn/signUp. */
"Check your email!" = "请查看电子邮件！";

/* Navigation title on the shipping label paper size selector screen */
"Choose Paper Size" = "选择纸张尺寸";

/* Menu option for selecting media from the device's photo library. */
"Choose from device" = "从设备中选择";

/* Text field city in Shipping Label Address Validation */
"City" = "城市";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the city field */
"City missing" = "缺少城市";

/* Button title for clearing all filters for the list. */
"Clear all" = "全部清除";

/* Settings > Privacy Settings > collect info section. Label for the `Collect Information` toggle. */
"Collect Information" = "收集信息";

/* Text field company in Shipping Label Address Validation */
"Company" = "公司";

/* Accessibility hint, informing that a row can be tapped and an email composer view will appear. */
"Composes a new email message to the billing customer." = "撰写一封新电子邮件发给账单付款客户。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to create a new order note. */
"Composes a new order note." = "撰写新的订单备注。";

/* Link on the store picker when there are no stores available. Opens a webview about Jetpack setup. */
"Connect your store with Jetpack" = "将您的商店与 Jetpack 连接";

/* Title shown when a user logs in with Google but no matching WordPress.com account is found */
"Connected But…" = "已连接，但是…";

/* Store Picker's Section Title: Displayed when there's a single pre-selected Store. */
"Connected Store" = "已关联的商店";

/* Page title for the list of connected stores */
"Connected Stores" = "已关联的商店";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to WordPress.com" = "正在连接 WordPress.com";

/* Contact Customer action in Shipping Label Address Validation. */
"Contact Customer" = "联系客户";

/* Section header title for contact details in billing information */
"Contact Details" = "联系详情";

/* Contact Email title */
"Contact Email" = "联系电子邮件地址";

/* Contact Support title */
"Contact Support" = "联系支持人员";

/* Title of a button to contact support in the survey complete screen */
"Contact us here" = "点击此处联系我们";

/* Continue button inside every cell inside Create Shipping Label form
   The button title text when there is a next step for logging in or signing up. - Title of dismiss button presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"Continue" = "继续";

/* Button title. Takes the user to the login with WordPress.com flow. */
"Continue With WordPress.com" = "继续使用 WordPress.com";

/* Part of a prompt suggesting that there is more content for the user to read. */
"Continue reading" = "继续阅读";

/* Button title. Tapping begins log in using Apple. */
"Continue with Apple" = "继续使用 Apple";

/* Button title. Tapping begins log in using Google. */
"Continue with Google" = "继续使用 Google";

/* Shown while logging in with Apple and the app waits for the site creation process to complete. */
"Continuing with Apple" = "继续使用 Apple";

/* Copy address text button title — should be one word and as short as possible. */
"Copy" = "复制";

/* Copy tracking number button title */
"Copy Tracking Number" = "复制跟踪编号";

/* Copy email address button title */
"Copy email address" = "复制电子邮件地址";

/* Copy tracking number of a shipping label from the shipping label tracking more menu action sheet */
"Copy tracking number" = "复制跟踪编号";

/* The title of the button for giving a negative feedback for the app. */
"Could Be Better" = "还可以更好";

/* Message shown when site purchases API failed */
"Could not check site purchases." = "无法检测站点购买内容。";

/* Error message informing the user that there was a problem subscribing to a site or feed. */
"Could not follow the site at the address specified." = "无法关注指定地址的站点。";

/* Error message informing the user that there was a problem unsubscribing to a site or feed. */
"Could not unfollow the site at the address specified." = "无法取消关注指定地址的站点。";

/* Error message shown a URL points to a valid site but not a WordPress site. */
"Couldn't connect to the WordPress site. There is no valid WordPress site at this address. Check the site address (URL) you entered." = "无法连接到 WordPress 站点。此地址下没有任何有效的 WordPress 站点。请检查您输入的站点地址 (URL)。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site with RSD link present, but xmlrpc is missing. */
"Couldn't connect. Required XML-RPC methods are missing on the server." = "无法连接。服务器上没有所需的 XML-RPC 方法。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site but the host returned a 403 error, meaning that the access to the /xmlrpc.php file is forbidden. */
"Couldn't connect. We received a 403 error when trying to access your site's XMLRPC endpoint. The app needs that in order to communicate with your site. Contact your host to solve this problem." = "无法连接。尝试访问您站点的 XMLRPC 终端时收到 403 错误。与您的站点进行通信所需要的应用程序。请联系您的托管服务提供商以解决此问题。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site but the host returned a 405 error, meaning that the host is blocking POST requests on /xmlrpc.php file. */
"Couldn't connect. Your host is blocking POST requests, and the app needs that in order to communicate with your site. Contact your host to solve this problem." = "无法连接。您的主机会阻止 POST 请求，而应用程序需要通过该请求与您的站点通信。请联系您的托管服务提供商以解决此问题。";

/* Error message when tag loading failed */
"Couldn't load tags." = "无法加载标签。";

/* Text field country in Shipping Label Address Validation */
"Country" = "国家\/地区";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the country field */
"Country missing" = "缺少国家\/地区";

/* The title for a menu that helps debug crashes in production builds */
"Crash Debug Menu" = "崩溃调试菜单";

/* The title for a button that causes the app to deliberately crash for debugging purposes */
"Crash Immediately" = "立即崩溃";

/* The button title text for creating a new account. */
"Create Account" = "创建帐户";

/* Create Shipping Label form navigation title
   Text on the button that starts shipping label creation */
"Create Shipping Label" = "创建配送标签";

/* My Store > Settings > Experimental features > Products */
"Creating products" = "创建产品";

/* Credit card payment method for shipping label. */
"Credit card" = "信用卡";

/* Cell title for Cross-sells products in Linked Products Settings screen
   Navigation bar title for editing linked products for cross-sell products */
"Cross-sells" = "交叉销售";

/* Cell title: the current date. */
"Current" = "当前";

/* Name of the section for custom shipment tracking carriers */
"Custom" = "自定义";

/* Add custom shipping carrier. Content of cell titled Shipping Carrier
   Placeholder name of a custom shipment tracking carrier - Title of button to add a custom tracking carrier if filtering the list yields no results. */
"Custom Carrier" = "自定义承运商";

/* Customer info section title */
"Customer" = "客户";

/* Customer note section title */
"Customer Provided Note" = "客户提供的备注";

/* Details text in the shipping label creation info screen */
"Cut the post office line by printing shipping labels at home with your phone at discounted rates!" = "在家中使用手机以折扣价打印配送标签，节省在邮局处理的时间！";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell date shipped */
"Date shipped" = "配送日期";

/* Action sheet option to sort products from the newest to the oldest */
"Date: Newest to Oldest" = "日期：最新到最旧";

/* Action sheet option to sort products from the oldest to the newest */
"Date: Oldest to Newest" = "日期：最旧到最新";

/* Description of the default paragraph formatting style in the editor. */
"Default" = "默认";

/* Button title Delete in Downloadable File Options Action Sheet
   Button title Delete in Edit Product More Options Action Sheet */
"Delete" = "删除";

/* Delete tracking button title */
"Delete Tracking" = "删除跟踪信息";

/* Placeholder in the Product description row on Product form screen. */
"Describe your product" = "描述您的产品";

/* The default placeholder text for the of the Aztec editor screen. */
"Describe your product to your future customers..." = "向您的潜在客户描述您的产品…";

/* The navigation bar title of the Aztec editor screen.
   Title in the Product description row on Product form screen when the description is non-empty. */
"Description" = "描述";

/* The row label to tap for a detailed product list */
"Details" = "详情";

/* Screen title: Details Order number. Parameters: %1$@ - order number */
"Details Order #%1$@" = "详细的订单号 %1$@";

/* Footer text in Product Menu order screen */
"Determines the products positioning in the catalog. The lower the value of the number, the higher the item will be on the product list. You can also use negative values" = "确定产品在目录中的位置。数值越低，相关产品在产品列表中的位置越靠前。您还可以使用负数";

/* Instructions after a Magic Link was sent, but email is incorrect. */
"Didn't mean to create a new account? Go back to re-enter your email address." = "不打算创建新帐户？ 返回以重新输入您的电子邮件地址。";

/* Format of 2 dimensions on the Shipping Settings row - dimension x dimension[unit] */
"Dimensions: %1$@ x %2$@ %3$@" = "尺寸：%1$@ x %2$@%3$@";

/* Format of all 3 dimensions on the Shipping Settings row - L x W x H[unit] */
"Dimensions: %1$@ x %2$@ x %3$@ %4$@" = "尺寸：%1$@ x %2$@ x %3$@%4$@";

/* Format of one dimension on the Shipping Settings row - dimension[unit] */
"Dimensions: %1$@%2$@" = "尺寸：%1$@%2$@";

/* Shown in a Product Variation cell if the variation is disabled */
"Disabled" = "无效";

/* Alert button title - dismisses alert, which discard changes on Product Visibility screen */
"Discard" = "放弃";

/* Button title Discard Changes in Discard Changes Action Sheet */
"Discard changes" = "放弃更改";

/* Discount label for payment view */
"Discount" = "折扣";

/* A unit test string for a button title
   Accessibility label for the transparent space above the login dialog which acts as a button to dismiss the dialog. - Accessibility label for the transparent space above the signup dialog which acts as a button to dismiss the dialog. - Add a note screen - button title for closing the view - Button title for dismissing filtering a list. - Dismiss button in store picker - Dismiss button title shown in alert warning users to upgrade to WC 3.5. - Dismiss button title shown in an alert displaying full purchase note text. - Dismiss the action sheet - Dismiss the media picking action sheet - Dismiss the shipment tracking action sheet - The title of the button to dismiss the banner in order details - The title of the button to dismiss the banner on the products tab */
"Dismiss" = "关闭";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Do not allow" = "不允许";

/* Body of the alert when a user is moving a product to the trash */
"Do you want to move this product to the Trash?" = "您要将此产品移至回收站吗？";

/* Label for button to log in using your site address. The underscores _..._ denote underline */
"Don't have an account? _Sign up_" = "还没有帐户？_注册_";

/* Action title to select products to add to a grouped product from search results
   Edit product categories screen - button title to apply categories selection - Edit product downloadable files screen - button title to apply changes to downloadable files */
"Done" = "完成";

/* Link title to see instructions for printing a shipping label on an iOS device */
"Don’t know how to print from your device?" = "不知道如何通过设备打印？";

/* Title of button in order details > shipping label that shows the instructions on how to print a shipping label on the mobile device. */
"Don’t know how to print from your phone?" = "不知道如何通过手机打印？";

/* WordPress.com (unmapped!) error. Parameters: %1$@ - code, %2$@ - message */
"Dotcom Error: [%1$@] %2$@" = "Dotcom 错误：[%1$@] %2$@";

/* WordPress.com error thrown when the the request REST API url is invalid. */
"Dotcom Invalid REST Route" = "Dotcom 无效 REST 路由";

/* WordPress.com Missing Token */
"Dotcom Missing Token" = "Dotcom 缺少令牌";

/* WordPress.com error thrown when the user has no permission to view site stats. */
"Dotcom No Stats Permission" = "网站没有统计权限";

/* WordPress.com Request Failure */
"Dotcom Request Failed" = "Dotcom 请求失败";

/* WordPress.com Error thrown when the response body is empty */
"Dotcom Response Empty" = "Dotcom 响应为空";

/* WordPress.com error thrown when the Jetpack site stats module is disabled. */
"Dotcom Stats Module Disabled" = "已禁用网站统计数据模块";

/* WordPress.com Invalid Token */
"Dotcom Token Invalid" = "Dotcom 令牌无效";

/* Voiceover accessibility hint informing the user they can double tap a modal alert to dismiss it */
"Double tap to dismiss" = "轻点两次即可退出";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that double-tapping will toggle the switch off and on. */
"Double tap to toggle setting." = "双击切换设置。";

/* Button title Download Settings in Downloadable Files More Options Action Sheet
   Download file settings navigation title */
"Download Settings" = "下载设置";

/* Title of the cell in Product Download Expiration > Download expiration */
"Download expiration" = "下载有效期";

/* Title of the cell in Product Download limit > Download limit */
"Download limit" = "下载限制";

/* Display label for simple downloadable product type. */
"Downloadable" = "可下载";

/* Edit product downloadable files screen - Screen title */
"Downloadable Files" = "可下载文件";

/* Downloadable Product label in Product Settings */
"Downloadable Product" = "可下载产品";

/* Title of the Downloadable Files row on Product main screen */
"Downloadable files" = "可下载文件";

/* Display label for the product's draft status */
"Draft" = "草稿";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing SKU. */
"Easily identify your products with unique codes" = "使用唯一代码轻松识别您的产品";

/* Action to edit the address in Shipping Label Suggested screen */
"Edit Address" = "编辑地址";

/* Action to edit the attributes and options used for variations
   Navigation title for the Product Attributes screen */
"Edit Attributes" = "编辑属性";

/* Edit Products button inside the Linked Products screen. */
"Edit Products" = "编辑产品";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Edit and add new products from anywhere" = "从任何地方编辑和添加新产品";

/* Email address text field placeholder */
"Email" = "E-mail";

/* Accessibility label for the email address text field.
   Placeholder for a textfield. The user may enter their email address. - Placeholder for the email address textfield. */
"Email address" = "电子邮件地址";

/* Label for yes/no switch - emailing the note to customer. */
"Email note to customer" = "通过电子邮件向客户发送备注";

/* No comment provided by engineer. */
"Email note to customer %@" = "通过电子邮件向客户 %@ 发送备注";

/* Accessibility label that lets the user know the billing customer's email address */
"Email: %@" = "电子邮件：%@";

/* Accessibility text for Unit Input cell */
"Empty" = "清空";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that is an empty URL. */
"Empty URL" = "空 URL";

/* Enable Reviews label in Product Settings */
"Enable Reviews" = "启用评论";

/* Title of the status row on Product Variation main screen to enable/disable a variation */
"Enabled" = "启用";

/* The title used when asking the user for feedback for the app. */
"Enjoying the WooCommerce app?" = "喜欢 WooCommerce 应用程序？";

/* Step 3 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"Ensure that your **printer firmware is up to date**. See your printer documentation for instructions on updating." = "确保您的**打印机固件是最新的**。 请参阅您的打印机文档了解更新说明。";

/* Action button linking to instructions for enter another store.Presented when logging in with a site address that is not a WordPress site */
"Enter Another Store" = "输入其他商店";

/* Placeholder of the text field for editing the external URL for an external/affiliate product */
"Enter URL" = "输入 URL";

/* Action button linking to instructions for enter another store.Presented when logging in with an email address that is not a WordPress.com account
   Button title. Takes the user to the login by store address flow. */
"Enter Your Store Address" = "输入您的商店地址";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier name */
"Enter carrier name" = "输入承运商名称";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from an URL. */
"Enter file URL" = "输入文件 URL";

/* Enter password placeholder in Product Visibility */
"Enter password" = "输入密码";

/* Instruction text on the login's site addresss screen.
   Label for button to log in using your site address. */
"Enter the address of the WordPress site you'd like to connect." = "输入您要连接的 WordPress 站点的地址。";

/* Sign in instructions for logging in with a URL. */
"Enter the address of your WooCommerce store you'd like to connect." = "输入您要关联的 WooCommerce 商店的地址。";

/* Footer text for editing product external URL */
"Enter the external URL to the product." = "输入产品的外部 URL。";

/* Footer text for Download Expiration */
"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank if never it expires" = "输入下载链接的有效天数，或者留空，使其永久有效";

/* Footer text for Downloadable Limit */
"Enter the number of time file can be downloaded or leave blank for unlimited downloads" = "输入文件可以下载的次数，或者留空以供无限次下载";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for login. */
"Enter the password for your WordPress.com account." = "输入您的 WordPress.com 帐户的密码。";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier link */
"Enter tracking link" = "输入跟踪链接";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting tracking number */
"Enter tracking number" = "输入跟踪编号";

/* Enter your account information for {site url}. Asks the user to enter a username and password for their self-hosted site. */
"Enter your account information for %@." = "输入您的 %@ 帐户信息。";

/* Instruction text on the initial email address entry screen. */
"Enter your email address to log in or create a WordPress.com account." = "输入您的电子邮件地址以登录或创建 WordPress.com 帐户。";

/* Button title. Takes the user to the login by site address flow. */
"Enter your existing site address" = "输入您的现有站点地址";

/* Title of a button on the magic link screen.
   Title of a button. */
"Enter your password instead." = "改为输入密码。";

/* Error in finding the address in the Shipping Label Address Validation in Apple Maps */
"Error in finding the address in Apple Maps" = "在 Apple Maps 上查找地址时出现错误";

/* Alert title when there is an error requesting shipping label document for reprinting */
"Error previewing shipping label" = "预览配送标签时出错";

/* Experimental features navigation title
   Navigates to experimental features screen */
"Experimental Features" = "实验功能";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to external product */
"External product" = "外部产品";

/* Display label for affiliate product type. */
"External\/Affiliate" = "外部\/关联";

/* An error message shown when failing to retrieve information to present a view for a review push notification. */
"Failed to retrieve the review notification details." = "无法检索评论通知详细信息。";

/* Error message to show when wrong URL format is used to access the REST API */
"Failed to serialize request to the REST API." = "未能将请求序列化至 REST API。";

/* Content of error presented when undo of Mark Order Completed failed. It reads: Failed to undo fulfillment of order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Failed to undo fulfillment of order #%1$d" = "未能撤销订单 #%1$d 的履约";

/* Option to select the Fastmail app when logging in with magic links */
"Fastmail" = "Fastmail";

/* Featured Product switch in Product Catalog Visibility */
"Featured Product" = "推荐产品";

/* Title in the navigation bar when the survey is completed */
"Feedback Sent!" = "反馈已发送！";

/* Fees label for payment view */
"Fees" = "费用";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File
   Title of the cell in Product Downloadable File > File Name */
"File Name" = "文件名";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File URL
   Title of the cell in Product Downloadable File URL > File URL */
"File URL" = "文件 URL";

/* The password manager button in login pages. The button opens a dialog showing which password manager to use (e.g. 1Password, LastPass). */
"Fill with password manager" = "使用密码管理器填写";

/* Title of the toolbar button to filter products by different attributes.
   Title of the toolbar button to filter products without any filters applied. */
"Filter" = "过滤器";

/* Title of the toolbar button to filter products with filters applied. */
"Filter (%ld)" = "过滤器 (%ld)";

/* Navigation bar title format for filtering a list of products without filters applied. */
"Filters" = "筛选条件";

/* Navigation bar title format for filtering a list of products with filters applied. */
"Filters (%ld)" = "筛选条件 (%ld)";

/* Button linking to webview explaining how to find your connected emailPresented when logging in with a store address that does not match the account entered */
"Find your connected email" = "找到您的关联电子邮件";

/* The hint button's title text to help users find their site address. */
"Find your site address" = "找到您的站点地址";

/* The hint button's title text to help users find their store address. */
"Find your store address" = "查找您的商店地址";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Follow your favorite sites and discover new blogs." = "关注您喜欢的站点，发现新的阅读内容。";

/* User role badge */
"Follower" = "粉丝";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale from a certain date */
"From" = "开始日期";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from WordPress Media Library. */
"From WordPress Media Library" = "从 WordPress 媒体库";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from device. */
"From device" = "从设备";

/* Description for Top Performers section of My Store tab. */
"Gain insights into how products are performing on your store" = "深入了解商店中产品的销售情况";

/* Title for the progress screen while generating a variation */
"Generating Variation" = "正在生成变量";

/* View title for initial auth views. */
"Get Started" = "开始";

/* The button title for a secondary call-to-action button. When the user wants to try sending a magic link instead of entering a password. */
"Get a login link by email" = "通过电子邮件获取登录链接";

/* Subtitle for Help Center */
"Get answers to questions you have" = "答疑解惑";

/* Alerts the user that wpcom account information is being retrieved. */
"Getting account information" = "获取账户信息";

/* The title of the button to give feedback about products beta features on the banner on the products tab
   The title of the button to give feedback about shipping labels features on the banner in order details - Title on the navigation bar for the products feedback survey */
"Give feedback" = "提供反馈";

/* Option to select the Gmail app when logging in with magic links */
"Gmail" = "Gmail";

/* Message shown on screen after the Google sign up process failed. */
"Google sign up failed." = "Google 注册失败。";

/* Display label for grouped product type. */
"Grouped" = "已分组";

/* Navigation bar title for editing linked products for a grouped product */
"Grouped Products" = "分组产品";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to grouped product */
"Grouped product" = "分组产品";

/* Title for editing grouped products row on Product main screen for a grouped product */
"Grouped products" = "分组产品";

/* In Order Details, the name of the billed person when there are no name and last name.
   In Order List, the name of the billed person when there are no first and last name. */
"Guest" = "访客";

/* My Store > Settings > Help & Support section title */
"HOW CAN WE HELP?" = "您希望我们如何为您提供帮助？";

/* Accessibility label for HTML button on formatting toolbar.
   HTML Attachment Label */
"HTML" = "HTML";

/* Post HTML content */
"HTML Content" = "HTML 内容";

/* Accessibility label for selecting h1 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 1" = "标题 1";

/* Accessibility label for selecting h2 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 2" = "标题 2";

/* Accessibility label for selecting h3 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 3" = "标题 3";

/* Accessibility label for selecting h4 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 4" = "标题 4";

/* Accessibility label for selecting h5 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 5" = "标题 5";

/* Accessibility label for selecting h6 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 6" = "标题 6";

/* H1 Aztec Style */
"Heading 1" = "一级标题";

/* H2 Aztec Style */
"Heading 2" = "二级标题";

/* H3 Aztec Style */
"Heading 3" = "三级标题";

/* H4 Aztec Style */
"Heading 4" = "四级标题";

/* H5 Aztec Style */
"Heading 5" = "五级标题";

/* H6 Aztec Style */
"Heading 6" = "六级标题";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Height */
"Height" = "高度";

/* Help and Support navigation title
   Help button - Help button on store picker screen. */
"Help" = "帮助";

/* My Store > Settings > Help and Feedback settings section title */
"Help & Feedback" = "帮助和反馈";

/* Contact Support Action */
"Help & Support" = "帮助与支持";

/* Browse our help documentation website title */
"Help Center" = "帮助中心";

/* Accessibility value if login page's password field is hiding the password (i.e. with asterisks).
   Display label for the product's catalog visibility */
"Hidden" = "已隐藏";

/* Title on the navigation bar for the in-app feedback survey */
"How can we improve?" = "我们应该如何改善？";

/* The title of the button for giving a positive feedback for the app. */
"I Like It" = "我喜欢";

/* Header section items to fulfill in Shipping Label Package Detail */
"ITEMS TO FULFILL" = "要履单的商品";

/* Detail label for yes/no switch. */
"If disabled the note will be private" = "如果禁用，备注将不会公开";

/* Header text when reprinting a shipping label */
"If there was a printing error when you purchased the label, you can print it again." = "如果您已经购买了标签，但遇到打印错误，则可以再次打印。";

/* Displayed during the Login flow, whenever the user has no woo stores associated. */
"If you already have a store, you’ll need to install the free Jetpack plugin and connect it to your WordPress.com account." = "如果您已有商店，则需要安装免费的 Jetpack 插件并将其连接到您的 WordPress.com 帐户。";

/* Info text when reprinting a shipping label */
"If you already used the label in a package, printing and using it again is a violation of our terms of service" = "如果您已在包装中使用过该标签，再次打印和使用此标签会违反我们的服务条款";

/* Step 4 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"If you are still experiencing issues printing from your phone, you can save your label as PDF and **send it by email** to print it from another device." = "如果通过手机打印时仍然有问题，您可以将标签另存为 PDF，并**通过电子邮件将其发送到**其他设备打印。";

/* Legal disclaimer for signing up. The underscores _..._ denote underline. */
"If you continue with Apple and don't already have a WordPress.com account, you are creating an account and you agree to our _Terms of Service_." = "如果您继续使用 Apple，并且还没有 WordPress.com 帐户，则需要创建一个帐户，并同意我们的_服务条款_。";

/* Legal disclaimer for signing up. The underscores _..._ denote underline. */
"If you continue with Apple or Google and don't already have a WordPress.com account, you are creating an account and you agree to our _Terms of Service_." = "如果您继续使用 Apple 或 Google，并且还没有 WordPress.com 帐户，则需要创建一个帐户，并同意我们的_服务条款_。";

/* Display label for the product's inventory stock status
   Label about product's inventory stock status shown on Products tab */
"In stock" = "有货";

/* Long descriptions of alert informing users of what email they can use to sign in.Presented when users attempt to log in with an email that does not match a WP.com account */
"In your site admin you can find the email you used to connect to WordPress.com from the Jetpack Dashboard under Connections > Account Connection" = "进行站点管理时，您可以在 Jetpack 控制面板中找到用于连接 WordPress.com 的电子邮件，具体位于“连接”>“帐户连接”下";

/* Application's Inactive State */
"Inactive" = "未激活";

/* The plugin is not active on the site and has not enabled automatic updates */
"Inactive, Autoupdates off" = "无效，自动更新已禁用";

/* The plugin is not active on the site and has enabled automatic updates */
"Inactive, Autoupdates on" = "无效，自动更新已启用";

/* Describes a standard *.wordpress.com site domain */
"Included with Site" = "包含在站点中";

/* An error message shown when a user signed in with incorrect credentials. */
"Incorrect username or password. Please try entering your login details again." = "用户名或密码有误。请尝试再次输入您的登录详细信息。";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for linked products. */
"Increase sales with upsells and cross-sells" = "通过追加销售和交叉销售增加销售额";

/* Label action for inserting a link on the editor */
"Insert" = "插入";

/* Accessibility label for insert horizontal ruler button on formatting toolbar. */
"Insert Horizontal Ruler" = "插入水平标尺";

/* Accessibility label for insert link button on formatting toolbar. */
"Insert Link" = "插入链接";

/* The title of the alert when there is an error updating the product SKU */
"Invalid Product SKU" = "无效的产品 SKU";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Site Address" = "无效站点地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Site Title" = "无效站点标题";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't HTTP or HTTPS. */
"Invalid URL scheme inserted, only HTTP and HTTPS are supported." = "插入的 URL 架构无效，仅支持 HTTP 和 HTTPS。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't a valid URL. */
"Invalid URL, please check if you wrote a valid site address." = "URL 无效，请检查您输入的网址是否有效。";

/* Error message generated when announcement service is unable to return a valid endpoint. */
"Invalid endpoint" = "端点无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid username" = "无效用户名";

/* Product Inventory Settings navigation title
   Title of the Inventory Settings row on Product main screen - Title of the product form bottom sheet action for editing inventory settings. */
"Inventory" = "库存";

/* Text on the button that starts a new refund process */
"Issue Refund" = "发放退款";

/* Text of the screen that is displayed while the refund is being created. */
"Issuing Refund..." = "发放退款中...";

/* Message explaining that the site entered and the acount logged into do not match. Reads like 'It looks like awebsite.com is connected to a different account */
"It looks like %@ is connected to a different account." = "%@ 似乎已关联到其他帐户。";

/* Message explaining that an email is not associated with a WordPress.com account. Presented when logging in with an email address that is not a WordPress.com account */
"It looks like this email isn't associated with a WordPress.com account." = "该电子邮件似乎未与 WordPress.com 帐户关联。";

/* An error message shown during log in when the username or password is incorrect. */
"It looks like this username\/password isn't associated with this site." = "此用户名\/密码可能与该站点无关。";

/* An error message shown when a wpcom user provides the wrong password. */
"It seems like you've entered an incorrect password. Want to give it another try?" = "您可能输入了错误的密码。是否想重试？";

/* Accessibility label for italic button on formatting toolbar. */
"Italic" = "斜体";

/* Long description of what Jetpack is. Presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"Jetpack is a free WordPress plugin that connects your store with tools needed to give you the best mobile experience, including push notifications and stats." = "Jetpack 是一款免费的 WordPress 插件，它可以将您的商店与所需的工具连接起来，为您提供最佳移动体验，包括推送通知和统计数据";

/* Alert button title - which keeps the user on the Product Visibility screen */
"Keep Editing" = "继续编辑";

/* Information text when the survey is completed */
"Keep in mind that this is not a support ticket and we won’t be able to address individual feedback" = "请注意，这不是支持请求，我们将无法处理个人反馈";

/* Title of label paper size option for printing a shipping label */
"Label (4 x 6 in)" = "标签（4 x 6 英寸）";

/* Navigation bar title of shipping label paper size options screen */
"Label Format Options" = "标签格式选项";

/* Last 24 hours section header */
"Last 24 hours" = "过去 24 小时";

/* Last 7 days section header */
"Last 7 days" = "过去 7 天";

/* Opens an internal library called Wormholy. Not visible to users. */
"Launch Wormholy Debug" = "启动 Wormholy 调试";

/* Button title in the shipping label creation info screen
   Settings > Privacy Settings. A text link to the cookie policy. - Title of button shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"Learn more" = "了解更多";

/* Title of button to learn more presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"Learn more about Jetpack" = "详细了解 Jetpack";

/* Title of button in order details > info link for creating a shipping label on the mobile device. */
"Learn more about creating labels with your phone" = "详细了解如何使用手机创建配送标签";

/* Title of legal paper size option for printing a shipping label */
"Legal (8.5 x 14 in)" = "Legal（8.5 x 14 英寸）";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Length */
"Length" = "长度";

/* Title of letter paper size option for printing a shipping label */
"Letter (8.5 x 11 in)" = "Letter（8.5 x 11 英寸）";

/* Licenses (information page title) */
"Licenses" = "许可证";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Limit one per order */
"Limit one per order" = "每个订单限一个";

/* Message to show when a request for a WP.com API endpoint is throttled */
"Limit reached. You can try again in 1 minute. Trying again before that will only increase the time you have to wait before the ban is lifted. If you think this is in error, contact support." = "达到上限。请在 1 分钟后重试。在之前重试只会导致限制时间加长。如果你认为出错了，请联系支持。";

/* Title for screen in editor that allows to configure link options */
"Link Settings" = "链接设置";

/* Label for the text of a link in the editor
   Navigation bar title for editing the text of a text link */
"Link Text" = "链接文本";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to external product */
"Link a product to an external website" = "将产品链接到外部网站";

/* Linked Products Settings navigation title */
"Linked Products" = "联锁产品";

/* Title of the Linked Products row on Product main screen
   Title of the product form bottom sheet action for editing linked products. */
"Linked products" = "联锁产品";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user about the image section header of a product in product detail screen. */
"List of images of the product" = "产品图片列表";

/* Displayed when an Order is being retrieved */
"Loading Order" = "正在加载命令";

/* Displayed when an Product is being retrieved */
"Loading Product" = "正在加载产品";

/* Loading tags in Product Tags screen */
"Loading..." = "正在载入...";

/* Button title.  Tapping takes the user to the login form.
   Log In button label. - View title during the log in process. */
"Log In" = "登录";

/* Action button that will restart the login flow.Presented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation
   Action button that will restart the login flow.Presented when logging in with an email address that does not match a WordPress.com account */
"Log In With Another Account" = "使用其他帐户登录";

/* Action button triggering a Log Out.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered
   Alert button title - confirms and logs out the user - Log out button title */
"Log Out" = "注销";

/* Explains that the files are sorted by LIFO date: most recent day listed first. */
"Log files by created date" = "日志文件（按创建日期排序）";

/* A generic error message for a failed log in. */
"Log in failed. Please try again." = "登录失败，请重试。";

/* Button title. Takes the user to the login by email flow.
   Button title. Tapping begins our normal log in process. */
"Log in or sign up with WordPress.com" = "使用 WordPress.com 登录或注册";

/* Instruction text on the login's email address screen. */
"Log in to the WordPress.com account you used to connect Jetpack." = "登录关联 Jetpack 时使用的 WordPress.com 帐户。";

/* Instruction text on the login's email address screen. */
"Log in to your WordPress.com account with your email address." = "使用您的电子邮件地址登录 WordPress.com 帐户。";

/* Sign in instructions on the 'log in using email' screen.
   Sign in instructions on the 'log in using WordPress.com account' screen. */
"Log in with your WordPress.com account email address to manage your WooCommerce stores." = "使用您的 WordPress.com 帐户电子邮件地址登录，管理您的 WooCommerce 商店。";

/* Sign in instructions for logging in with a username and password. */
"Log in with your WordPress.com account to manage your WooCommerce stores." = "使用您的 WordPress.com 帐户登录，管理 WooCommerce 商店。";

/* Instructions on the WordPress.com username / password log in form. */
"Log in with your WordPress.com username and password." = "使用您的 WordPress.com 用户名和密码登录。";

/* Title of a button. */
"Lost your password?" = "忘记密码？";

/* It reads 'Made with love by Automattic. We’re hiring!'. Place \'We’re hiring!' between `<a>` and `</a>` */
"Made with love by Automattic. <a href=\"https:\/\/automattic.com\/work-with-us\/\">We’re hiring!<\/a>" = "Automattic 用爱心打造。<a href=\"https:\/\/automattic.com\/work-with-us\/\">我们正在招贤纳士！<\/a>";

/* Option to select the Apple Mail app when logging in with magic links */
"Mail (Default)" = "Mail（默认）";

/* Text that explains how to update VC to get the latest stats */
"Make sure you are running the latest version of WooCommerce on your site and that you have WooCommerce Admin activated." = "确保您的站点上运行的是最新版本的 WooCommerce，并且已激活 WooCommerce Admin。";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing tags. */
"Make your products easier to find with tags" = "通过标签让您的产品更容易查找";

/* Navigates to Card Reader management screen */
"Manage Card Reader" = "管理读卡器";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Manage stock */
"Manage stock" = "管理库存";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Manage your Jetpack-powered site on the go — you've got WordPress in your pocket." = "随时随地管理由 Jetpack 提供支持的站点 - 将 WordPress 装进口袋中。";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Manage your store orders on the go " = "随时随地管理您的商店订单 ";

/* Section name for manual offsets in time zone selector */
"Manual Offsets" = "手动选择偏差";

/* In Refund Confirmation, The title shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"Manual Refund via %1$@" = "通过 %1$@ 手动退款";

/* No comment provided by engineer. */
"Manual Refund via Stripe" = "通过 Stripe 手动退款";

/* Describes a domain that was mapped to WordPress.com, but registered elsewhere */
"Mapped Domain" = "已映射的域";

/* Accessibility label for the Mark All Reviews as Read Button */
"Mark All as Read" = "全部标为已读";

/* Fulfill Order Action Button */
"Mark Order Complete" = "将订单标记为完成";

/* VoiceOver accessibility hint for the Mark All Reviews as Read Action */
"Marks Every Review as Read" = "将所有评论标为已读";

/* Error message to show to users when trying to upload a media object with no local file associated */
"Media doesn't have an associated file to upload." = "媒体没有可上传的关联文件。";

/* Menu order label in Product Settings
   Product Menu Order navigation title */
"Menu Order" = "菜单顺序";

/* Placeholder in the Product Menu Order row on Edit Product Menu Order screen. */
"Menu order" = "菜单顺序";

/* Message phone number button title */
"Message" = "邮件";

/* Option to select the Microsft Outlook app when logging in with magic links */
"Microsoft Outlook" = "Microsoft Outlook";

/* VoiceOver accessibility value, informs the user about the Y-axis min/max values. It reads: Minimum value {value}, maximum value {value}. */
"Minimum value %@, maximum value %@" = "最小值：%1$@；最大值：%2$@";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Monitor and approve your product reviews" = "监控和批准您的产品评价";

/* Accessibility hint for more button in an individual Shipment Tracking in the order details screen
   Accessibility label for the More button on formatting toolbar. */
"More" = "更多";

/* Title of the More Options section on Product Settings screen */
"More Options" = "更多选项";

/* Accessibility label for the Edit Product More Options action sheet
   Accessibility label to show the More Options action sheet */
"More options" = "更多选项";

/* Confirmation button on the alert when the user is moving a product to the trash */
"Move to Trash" = "移动到回收站";

/* Spam Action Spoken hint. */
"Moves a comment to Spam" = "将评论移动至垃圾评论";

/* Trash Action Spoken hint */
"Moves the comment to Trash" = "将评论移动至回收站";

/* My Tickets title */
"My Tickets" = "我的申请单";

/* My Store Notice Title for loading error
   Title of the bottom tab item that presents the user's store dashboard, and default title for the store dashboard */
"My store" = "我的商店";

/* Name text field placeholder
   Text field name in Shipping Label Address Validation */
"Name" = "名称";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the name field */
"Name missing" = "缺少名称";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to navigate to the Settings screen. */
"Navigates to Settings." = "导航至“设置”。";

/* Button linking to webview that explains what Jetpack isPresented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation */
"Need help finding the connected email?" = "需要有关查找已关联电子邮件方面的帮助？";

/* A button title. */
"Need help finding your site address?" = "查找站点地址时需要帮助？";

/* Takes the user to get help */
"Need help?" = "需要帮助？";

/* Title of button to learn more presented when users attempt to log in with an email address that does not match a WP.com account
   Title of the more help button on alert helping users understand their site address */
"Need more help?" = "需要更多帮助？";

/* Text preceding the Contact Us button in the survey completed screen */
"Need some help?" = "需要一些帮助？";

/* The title for the net amount paid cell */
"Net Payment" = "净付款";

/* Add Product Attribute. Placeholder of cell presenting the title of the new attribute. */
"New Attribute Name" = "新属性名称";

/* The title of the top banner on the Products tab. */
"New features available!" = "已推出新功能！";

/* Next nav bar button title in Add Product Attribute Options screen
   Next nav bar button title in Add Product Attribute screen - Title of a button. - Title of a button. The text should be capitalized. - Title of the next button in the issue refund screen */
"Next" = "下一步";

/* Empty Product Reviews List Message */
"No Reviews Yet for this Product!" = "此产品暂无评论！";

/* Empty Reviews List Message */
"No Reviews Yet!" = "尚无评论！";

/* Default text for Top Performers section when no data exists for a given period. */
"No activity this period" = "这段时间内没有任何活动";

/* Order details > customer info > billing information. This is where the address would normally display.
   Order details > customer info > shipping details. This is where the address would normally display. */
"No address specified." = "未指定地址。";

/* Text displayed when no data is available for revenue chart. */
"No data available" = "无可用数据";

/* Placeholder of the cell text field in Download expiration */
"No expiration" = "永久有效";

/* Placeholder for empty Downloadable Files row on Product main screen */
"No files yet" = "暂无文件";

/* Placeholder text shown when there are no images for the WordPress Media Library yet */
"No images yet" = "还没有图片";

/* Placeholder of the cell text field in Download limit */
"No limit" = "无限制";

/* Shown in a Product Variation cell if the variation is enabled but does not have a price */
"No price set" = "未设置价格";

/* Placeholder for the linked products list selector screen
   Placeholder text when there are no products on the product list selector - The text on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"No products yet" = "尚无产品";

/* Placeholder for empty product ratings */
"No ratings" = "无评分";

/* Empty state for the list of shipment carriers. It reads: 'No results for DHL. Add a custom carrier'. Parameters: %1$@ - carrier name */
"No results found for %1$@\nAdd a custom carrier" = "找不到符合 %1$@ 的结果\n添加自定义运营商";

/* Text displayed when no order data are available for the selected time range. */
"No revenue this period" = "此时期没有收入";

/* The text on the placeholder overlay when there are no shipping classes on the Shipping Class list picker */
"No shipping classes yet" = "尚无运费类";

/* Placeholder of the Product Tags row on Product main screen */
"No tags" = "没有标签";

/* The text on the placeholder overlay when there are no tax classes on the Tax Class list picker */
"No tax classes yet" = "尚无税类";

/* Display label for the order fee's tax status setting option
   Display label for the product's tax status setting option */
"None" = "无";

/* Instructions after a Magic Link was sent, but the email can't be found in their inbox. */
"Not seeing the email? Check your Spam or Junk Mail folder." = "没有看到电子邮件？ 请检查您的垃圾邮件文件夹。";

/* Order details > tracking.  This is where the shipping date would normally display. */
"Not shipped yet" = "尚未配送";

/* Spoken accessibility label for an icon image that indicates it's a note to the customer. */
"Note to customer" = "给客户的备注";

/* Alert dismissal title
   Button title. An acknowledgement of the message displayed in a prompt. - Dismiss button on the alert when there is an error creating a new product category - Dismiss button on the alert when there is an error creating new product tags. - Dismiss button on the alert when there is an error requesting shipping label document for reprinting - Dismiss button on the alert when there is an error updating the product - Dismiss button on the alert when there is an error uploading image(s) - Dismisses the alert - Ok button for dismissing alert helping users understand their site address - Submit button on prompt for user information. */
"OK" = "确定";

/* Header of selected attribute options section in Add Attribute Options screen */
"OPTIONS OFFERED" = "提供选项";

/* Spoken label to indicate switch control is turned off. */
"Off" = "关闭";

/* +2 Days Section Header */
"Older than 2 days" = "超过 2 天";

/* +7 Days Section Header */
"Older than 7 days" = "超过 7 天";

/* Months Section Header */
"Older than a Month" = "超过 1 个月";

/* Weeks Section Header */
"Older than a Week" = "超过 1 周";

/* Spoken label to indicate switch control is turned on */
"On" = "打开";

/* Display label for the product's inventory stock status */
"On back order" = "延迟交货";

/* Accessibility label for 1 password button */
"One Password button" = "1Password 按钮";

/* Opens iOS's Device Settings for the app */
"Open Device Settings" = "打开设备设置";

/* The button title text for opening the user's preferred email app.
   Title of a button. The text should be capitalized.  Clicking opens the mail app in the user's iOS device. */
"Open Mail" = "打开邮件";

/* Open Map action in Shipping Label Address Validation. */
"Open Map" = "打开地图";

/* Navigates to screen about open source licenses */
"Open Source Licenses" = "开源许可证";

/* Label for the description of openening a link using a new window */
"Open in a new Window\/Tab" = "在新窗口\/标签页中打开";

/* Accessibility hint for 1 password button */
"Opens One Password manager" = "打开 1Password 管理器";

/* Accessibility hint for the button to update the order status */
"Opens a list of available statuses." = "打开可用状态列表。";

/* Placeholder of cell presenting the title of the new attribute option. */
"Option name" = "选项名称";

/* Add Product Category. Placeholder of cell presenting the parent category.
   Placeholder of the cell text field in Product Inventory Settings > SKU - Text field placeholder in Shipping Label Address Validation */
"Optional" = "可选";

/* No comment provided by engineer. */
"Optional Tracking Information" = "可选的跟踪信息";

/* Header of attributes section in Edit Product Attributes screen */
"Options" = "选项";

/* Divider on initial auth view separating auth options. */
"Or" = "或";

/* Label for button to log in using site address. Underscores _..._ denote underline. */
"Or log in by _entering your site address_." = "或通过 _输入您的站点地址_ 登录。";

/* Header of attributes section in Add Attribute screen */
"Or tap to select existing attribute" = "或轻按以选择现有属性";

/* Add a note screen - title. Example: Order #15. Parameters: %1$@ - order number
   Order number title. Parameters: %1$@ - order number */
"Order #%1$@" = "订单号 %1$@";

/* Order notes section title */
"Order Notes" = "订单备注";

/* Change order status screen - Screen title
   The section title for the list of Order statuses in the Order Search. */
"Order Status" = "订单状态";

/* Order Total label for payment view */
"Order Total" = "订单总计";

/* Order fulfillment success notice */
"Order marked as fulfilled" = "已将订单标记为已完成";

/* Order status update success notice */
"Order status updated" = "订单状态已更新";

/* Accessibility label for Ordered list button on formatting toolbar. */
"Ordered List" = "有序列表";

/* Default title for Orders List shown when tapping on the Search filter.
   Orders stat label on dashboard - should be plural. - The title of the Orders tab. */
"Orders" = "订单";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing categories. */
"Organise your products into related groups" = "将您的产品划分到相关组中";

/* My Store > Settings > Other app section */
"Other" = "其他";

/* Display label for the product's inventory stock status */
"Out of stock" = "缺货";

/* Header section package details in Shipping Label Package Detail */
"PACKAGE DETAILS" = "包裹详细信息";

/* Product section title */
"PRODUCT" = "产品";

/* Package term in Shipping Labels. Reads like Package 1 */
"Package %1$d" = "包裹 %1$d";

/* Order shipping label package section title format. The number indicates the index of the shipping label package. */
"Package %d" = "包裹 %d";

/* Navigation bar title of shipping label package details screen
   Title of package details in shipping label details - Title of the cell Package Details inside Create Shipping Label form */
"Package Details" = "包裹详细信息";

/* Title of the row for selecting a package in Shipping Label Package Detail screen */
"Package Selected" = "选定包裹";

/* The title for the customer payment cell */
"Paid" = "已付";

/* Title of the paper size selector row for reprinting a shipping label */
"Paper Size" = "纸张尺寸";

/* Add Product Category. Title of cell presenting the parent category. */
"Parent Category" = "父级分类目录";

/* Accessibility label for the password text field in the self-hosted login page.
   Login dialog password placeholder - Password field title in Product Visibility - Password placeholder - Placeholder for the password textfield. */
"Password" = "密码";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Password Protected" = "加密";

/* Paste without Formatting Menu Item */
"Paste without Formatting" = "不带格式粘贴";

/* Payment section title */
"Payment" = "付款";

/* Title of payment method in shipping label details
   Title of the cell Payment Method inside Create Shipping Label form */
"Payment Method" = "付款方式";

/* Display label for the review's pending status */
"Pending" = "待审";

/* A unit test string, appended before the title of a review.
   Indicates a review is pending approval. It reads { Pending Review · Content of the review} */
"Pending Review" = "待审核";

/* Display label for the product's pending status */
"Pending review" = "待审核";

/* Text field phone in Shipping Label Address Validation */
"Phone" = "电话";

/* Accessibility label that lets the user know the data is a phone number before speaking the phone number. */
"Phone number: %@" = "电话号码：%@";

/* Product images (Product images page title) */
"Photos" = "照片";

/* Display label for simple physical product type. */
"Physical" = "实际";

/* Store Picker's Section Title: Displayed whenever there are multiple Stores. */
"Pick Store to Connect" = "选择要关联的商店";

/* Title of the in-progress UI while deleting the Product remotely */
"Placing your product in the trash..." = "将产品放入回收站...";

/* Placeholder for editing the URL of a text link */
"Please enter a URL" = "请输入 URL";

/* Error message shown when a URL is invalid. */
"Please enter a complete website address, like example.com." = "请输入完整网址（如 example.com）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a site address." = "请输入站点地址。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a username." = "请输入用户名。";

/* Error message displayed when the user attempts use an invalid email address. */
"Please enter a valid email address." = "请输入一个合法的 E-mail 地址。";

/* Placeholder for editing the text of a text link */
"Please enter some text" = "请输入一段文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter the password for your WordPress.com account to log in with your Apple ID." = "请输入您的 WordPress.com 帐户密码，以使用 Apple ID 登录。";

/* Instruction text on the two-factor screen. */
"Please enter the verification code from your authenticator app, or tap the link below to receive a code via SMS." = "请输入验证器应用程序中的验证码，或轻点以下链接以通过短信接收验证码。";

/* Popup message to ask for user credentials (fields shown below). */
"Please enter your credentials" = "请输入你的验证信息";

/* Instructions for alert asking for email and name. */
"Please enter your email address and username:" = "请输入您的电子邮件地址和用户名：";

/* Instructions for alert asking for email. */
"Please enter your email address:" = "请输入您的电子邮件地址。";

/* A short prompt asking the user to properly fill out all login fields. */
"Please fill out all the fields" = "请填写所有表单项";

/* Message for alert to prompt user to logout before connecting to a different wordpress.com site. */
"Please log out before connecting to a different wordpress.com site" = "请先注销，然后再连接到其他 wordpress.com 站点";

/* Error message when an image captured by camera cannot be saved to the device Photos library */
"Please make sure the app can access Photos in device settings" = "请确保设备设置中应用程序有访问照片的权限";

/* The message of the alert when there is an error uploading an image */
"Please try again." = "请重试。";

/* Message of in-progress modal when requesting shipping label document for reprinting
   Text on the loading view of the survey screen indicating the user to wait */
"Please wait" = "请稍候";

/* Instructions for the progress screen while generating a variation */
"Please wait while we create the new variation" = "请稍候，我们正在创建新的变量";

/* Message of the in-progress UI while updating the Product remotely */
"Please wait while we publish this product to your store" = "我们正在将此产品发布到您的商店，请稍候";

/* Message of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Please wait while we save this product to your store" = "请稍候，我们正在将此产品保存到您的商店";

/* Message of the in-progress UI while deleting the Product remotely
   Message of the in-progress UI while deleting the Variation remotely */
"Please wait while we update your store details" = "请稍候，正在更新您的商店详细信息";

/* Text on the loading view of the product downloadable file screen indicating the user to wait */
"Please wait..." = "请稍候…";

/* Text field postcode in Shipping Label Address Validation */
"Postcode" = "邮编";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the postcode field */
"Postcode missing" = "缺少邮编";

/* Info text saying that crowdsignal in an Automattic product */
"Powered by Automattic" = "由 Automattic 提供支持";

/* A label representing the amount that was previously refunded for the order. */
"Previously Refunded" = "退款记录";

/* Product Price Settings navigation title
   Section header title for product price - Title for editing the price settings row on Product main screen - Title of the cell in Product Price Settings > Price */
"Price" = "价格";

/* Button title to generate a shipping label document for printing */
"Print Shipping Label" = "打印配送标签";

/* Navigation bar title of shipping label printing instructions screen */
"Print from your Phone" = "通过手机打印";

/* The title of the shipping labels top banner in order details */
"Print shipping labels from your device!" = "通过您的设备打印配送标签！";

/* Title of in-progress modal when requesting shipping label document for reprinting */
"Printing Label" = "打印标签";

/* Opens the California Privacy Policy web page */
"Privacy Notice for California Users" = "面向加州用户的隐私声明";

/* Opens the Privacy Policy web page */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

/* Navigates to Privacy Settings screen
   Privacy settings screen title */
"Privacy Settings" = "隐私设置";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Private" = "非公开";

/* Spoken accessibility label for an icon image that indicates it's a private note and is not seen by the customer. */
"Private note" = "私人备注";

/* Display label for the product's private status */
"Privately published" = "已私密发布";

/* Title for the first page in the Orders tab. */
"Processing" = "正在处理";

/* Description for Top Performers left column header
   Product section title - Product section title if there is only one product. */
"Product" = "产品";

/* Edit Product External Link navigation title */
"Product Link" = "产品链接";

/* Title of the view containing a single Product Review */
"Product Review" = "产品评论";

/* Button title Product Settings in Edit Product More Options Action Sheet
   Product Settings navigation title */
"Product Settings" = "产品设置";

/* Row title for filtering products by product status. */
"Product Status" = "产品状态";

/* Product Total label for payment view */
"Product Total" = "产品总计";

/* Row title for filtering products by product type. */
"Product Type" = "产品类型";

/* Title of the text field for editing the external URL for an external/affiliate product */
"Product URL" = "产品 URL";

/* Title of the external URL row on Product main screen for an external/affiliate product */
"Product link" = "产品链接";

/* Title of the Product Type row on Product main screen */
"Product type" = "产品类型";

/* Product section title if there is more than one product.
   Title of the Products tab — plural form of Product - Title that appears on top of the Product List screen (plural form of the word Product). */
"Products" = "产品";

/* Label for computed value `product refunds + taxes = subtotal`.
   Title on the refund screen that lists the products refund total cost */
"Products Refund" = "产品退款";

/* Cell description for Cross-sells products in Linked Products Settings screen */
"Products promoted in the cart when current product is selected" = "选择了当前产品后购物车中的促销产品";

/* Cell description for Upsells products in Linked Products Settings screen */
"Products promoted instead of the currently viewed product (ie more profitable products)" = "促销产品而非当前浏览的产品（即利润更高的产品）";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the row can be tapped to call or message the billing customer. */
"Prompts with the option to call or message the billing customer." = "可选择给账单付款客户打电话还是发邮件的提示。";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Public" = "公开";

/* Action for creating a new product remotely with a published status */
"Publish" = "发布";

/* Title of the Publish Settings section on Product Settings screen */
"Publish Settings" = "发布设置";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Publish from the park. Blog from the bus. Comment from the café. WordPress goes where you do." = "在公园中发布文章，在公共汽车上写博客，在咖啡馆中发表评论，WordPress 永远都陪着您。";

/* Display label for the product's published status */
"Published" = "已发布";

/* Title of the in-progress UI while updating the Product remotely */
"Publishing your product..." = "正在发布您的产品…";

/* Title of shipping label purchase date in Refund Shipping Label screen */
"Purchase Date" = "购买日期";

/* Product Note navigation title
   Purchase note label in Product Settings */
"Purchase Note" = "购买备注";

/* Title for purchase note alert. */
"Purchase note" = "购买备注";

/* Quantity abbreviation for section title */
"QTY" = "数量";

/* Quantity abbreviation for section title */
"Qty" = "数量";

/* The accessibility label for the quantity button when selecting an item to refund
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Quantity */
"Quantity" = "数量";

/* Navigation title on the quantity item selector screen */
"Quantity to refund" = "退款的产品数量";

/* Format of the stock quantity on the Inventory Settings row */
"Quantity: %@" = "数量：%@";

/* Subtitle for Contact Support */
"Reach our happiness engineers who can help answer tough questions" = "请与我们快乐的工程师联系，他们可以帮助解答棘手的问题";

/* Settings > Privacy Settings > privacy policy info section. A text link to the privacy policy. */
"Read privacy policy" = "阅读隐私政策";

/* Refund note section title */
"Reason for Refund" = "退款原因";

/* A label for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for Refund (Optional)" = "退款原因（可选）";

/* A placeholder for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for refunding order" = "订单退款原因";

/* The title of the button to confirm the refund. */
"Refund" = "退款";

/* It reads: Refund #<refund ID> */
"Refund #%@" = "退款 #%@";

/* A label representing the amount that will be refunded if the user confirms to proceed with the refund.
   Refund Details page > Refund Details section > The label that marks the refunded amount */
"Refund Amount" = "退款金额";

/* Refund Details section title */
"Refund Details" = "退款详细信息";

/* Button title for requesting a refund for a shipping label. The variable is a formatted amount that is eligible for refund (e.g. $7.50). */
"Refund Label (%1$@)" = "退款标签 (%1$@)";

/* Title of the switch in the IssueRefund screen to refund shipping */
"Refund Shipping" = "配送费用退款";

/* The title of the section containing information about how the refund will be processed. */
"Refund Via" = "退款方式";

/* The title for the refunded amount cell */
"Refunded" = "已退款";

/* Order > Order Details > 'N Items' cell tapped > Refunded Products title
   Refunded Products section title - Section title */
"Refunded Products" = "退款产品";

/* Title of the refund detail cell when the refund was done manually. */
"Refunded manually" = "手动退款";

/* It reads, 'Refunded manually via <payment method>' */
"Refunded manually via %@" = "已通过 %@ 手动退款";

/* It reads, 'Refunded via <payment method>' */
"Refunded via %@" = "已通过 %@ 退款";

/* Describes a domain that was registered with WordPress.com */
"Registered Domain" = "已注册的域";

/* Format of the regular price on the Price Settings row */
"Regular price: %@" = "正常价格：%@";

/* Confirm button on the alert when the user taps to delete a Product image
   Confirmation button on the alert when the user is deleting a variation - Title for removing an attribute in the edit attribute action sheet. */
"Remove" = "删除";

/* Confirmation title before removing an attribute from a variation. */
"Remove Attribute" = "删除属性";

/* Title on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Remove Image" = "删除图片";

/* Label action for removing a link from the editor */
"Remove Link" = "移除链接";

/* Label action for removing a link from the editor */
"Remove end date" = "移除结束日期";

/* Title of the alert when a user is moving a product to the trash */
"Remove product" = "删除产品";

/* Title of the alert when a user is deleting a variation */
"Remove variation" = "删除变体";

/* Title of the in-progress UI while deleting the Variation remotely */
"Removing your variation..." = "正在删除您的变体…";

/* Title for renaming an attribute in the edit attribute action sheet. */
"Rename" = "重命名";

/* Navigation title for the Rename Attributes screen */
"Rename Attribute" = "重命名属性";

/* Action to replace one photo on the Product images screen */
"Replace Photo" = "替换照片";

/* Settings > Privacy Settings > report crashes section. Label for the `Report Crashes` toggle. */
"Report Crashes" = "报告崩溃问题";

/* Navigation bar title to reprint a shipping label
   Text on the button that reprints a shipping label */
"Reprint Shipping Label" = "重新打印配送标签";

/* Navigation bar title to request a refund for a shipping label
   Request a refund on a shipping label from the shipping label more menu action sheet */
"Request a Refund" = "申请退款";

/* Text field placeholder in Shipping Label Address Validation */
"Required" = "必填";

/* Deletes all activity logs except for the marked 'Current'. */
"Reset Activity Log" = "重置活动日志";

/* The button title for a secondary call-to-action button. When the user can't remember their password. */
"Reset your password" = "重置密码";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to search orders. */
"Retrieves a list of orders that contain a given keyword." = "检索包含给定关键字的订单列表。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to search products. */
"Retrieves a list of products that contain a given keyword." = "检索包含给定关键字的产品列表。";

/* Retry Action
   Retry the last action */
"Retry" = "重试";

/* Revenue stat label on dashboard. */
"Revenue" = "收益";

/* Review moderation success notice message. It reads: Review marked as {new status} */
"Review marked as %@" = "评论已标记为%@";

/* Title of the Reviews row on Product main screen
   Title of the Reviews tab — plural form of Review - Title that appears on top of the main Reviews screen (plural form of the word Review). - Title that appears on top of the Product Reviews screen. */
"Reviews" = "评论";

/* Post Rich content */
"Rich Content" = "丰富的内容";

/* Edit Product SKU navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > SKU - Title of the product form bottom sheet action for editing short description. - Title of the SKU row on Product main screen */
"SKU" = "SKU";

/* The message of the alert when there is an error updating the product SKU */
"SKU already in use by another product" = "SKU 已用于其他产品";

/* SKU label in order details > product row. The variable shows the SKU of the product. */
"SKU: %1$@" = "SKU：%1$@";

/* Format of the SKU on the Inventory Settings row */
"SKU: %@" = "SKU：%@";

/* One Time Code has been sent via SMS */
"SMS Sent" = "短信已发送";

/* Format of the sale period on the Price Settings row */
"Sale dates: %@" = "促销日期：%@";

/* Format of the sale period on the Price Settings row from a certain date */
"Sale dates: From %@" = "促销日期：开始于 %@";

/* Format of the sale period on the Price Settings row until a certain date */
"Sale dates: Until %@" = "促销日期：截止于 %@";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Sale price */
"Sale price" = "促销价格";

/* Format of the sale price on the Price Settings row */
"Sale price: %@" = "促销价格：%@";

/* Action for saving a Product remotely
   Add Product Category. Save button title in navbar. - Add Product Tags. Save button title in navbar. */
"Save" = "保存";

/* Button title to save a product as draft in Discard Changes Action Sheet */
"Save as Draft" = "保存为草稿";

/* Button title to save a product as draft in Product More Options Action Sheet */
"Save as draft" = "保存为草稿";

/* Message text in the shipping label creation info screen */
"Save time and money by fulfilling with WooCommerce Shipping" = "利用 WooCommerce Shipping 节省时间和资金";

/* Title of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Saving your product..." = "正在保存您的产品...";

/* Navigation bar title for scanning a barcode to use as a product's SKU. */
"Scan barcode to update SKU" = "扫描条形码以更新 SKU";

/* The instruction text below the scan area in the barcode scanner for product SKU. */
"Scan product barcode" = "扫描产品条形码";

/* Scan Products */
"Scan products" = "扫描产品";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to scan products. */
"Scans barcodes that are associated with a product SKU for stock management." = "扫描与产品 SKU 关联的条形码，进行库存管理。";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale */
"Schedule sale" = "安排促销";

/* Orders Search Placeholder */
"Search all orders" = "搜索所有订单";

/* Products Search Placeholder */
"Search all products" = "搜索所有产品";

/* Search Orders */
"Search orders" = "搜索订单";

/* Search Products */
"Search products" = "搜索产品";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Search results only" = "仅在搜索结果中显示";

/* Action button linking to a list of connected stores.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered */
"See Connected Stores" = "查看已关联的商店";

/* Action button linking to instructions for installing Jetpack.Presented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation */
"See Instructions" = "查看说明";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"See comments and notifications in real time." = "实时查看评论和通知。";

/* Link title to see all paper size options */
"See layout and paper sizes options" = "查看布局和纸张尺寸选项";

/* Select all button title in the issue refund screen */
"Select All" = "全选";

/* Select parent category screen - Screen title */
"Select Parent Category" = "选择父级目录";

/* Page title for the select a different store screen */
"Select Store" = "选择商店";

/* Message title of bottom sheet for selecting a product type to create a product */
"Select a product type" = "选择产品类型";

/* Add the shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier name */
"Select carrier" = "选择承运商";

/* Placeholder value of the cell in Product Price Settings > Schedule sale to a certain date */
"Select end date" = "选择结束日期";

/* Accessibility label for selecting paragraph style button on formatting toolbar. */
"Select paragraph style" = "选择段落样式";

/* Placeholder value of the cell in Product Price Settings > Schedule sale from a certain date */
"Select start date" = "选择开始日期";

/* Title of the bottom sheet from the product downloadable file to add a new downloadable file. */
"Select upload method" = "选择上传方法";

/* My Store > Settings > Selected Store information section. This is the heading listed above the information row that displays the store website and their username. */
"Selected Store" = "已选商店";

/* Presents a survey to gather feedback from the user. */
"Send Feedback" = "发送反馈";

/* Title of a button. The text should be uppercase.  Clicking requests a hyperlink be emailed ot the user. */
"Send Link" = "发送链接";

/* The button title text for sending a magic link. */
"Send Link by Email" = "通过电子邮件发送链接";

/* Tells user to set an email that support can use for replies */
"Set email" = "设置电子邮件";

/* Accessibility label for the Settings button.
   Settings navigation title */
"Settings" = "设置";

/* Button title Share in Edit Product More Options Action Sheet */
"Share" = "共享";

/* Settings > Privacy Settings > collect info section. Explains what the 'collect information' toggle is collecting */
"Share information with our analytics tool about your use of services while logged in to your WordPress.com account." = "登录到您的 WordPress.com 帐户时，使用分析工具共享关于您使用服务的信息。";

/* Action: Opens the Store in a browser */
"Share your Store" = "共享您的商店";

/* Shipping Label Address Validation navigation title
   Shipping Label Suggested Address navigation title - Title of origin address in shipping label details - Title of the cell Ship from inside Create Shipping Label form */
"Ship from" = "发货地";

/* Shipping Label Address Validation navigation title
   Shipping Label Suggested Address navigation title - Title of destination address in shipping label details - Title of the cell Ship From inside Create Shipping Label form */
"Ship to" = "配送地";

/* A unit test string for order tracking. Reads as: 'Shipment Company HK Post'
   Accessibility label for Shipment tracking company in Order details screen. Reads like: Shipment Company USPS */
"Shipment Company %@" = "配送公司：%@";

/* Navigation bar title of shipping label details */
"Shipment Details" = "配送详细信息";

/* Accessibility label for Shipment date in Order details screen. Shipped: February 27, 2018.
   Date an item was shipped */
"Shipped %@" = "配送日期：%@";

/* Product Shipping Settings navigation title
   Shipping label for payment view - Title of the product form bottom sheet action for editing shipping settings. - Title of the Shipping Settings row on Product main screen */
"Shipping" = "配送";

/* Title of shipping carrier and rates in shipping label details
   Title of the cell Shipping Carrier inside Create Shipping Label form */
"Shipping Carrier and Rates" = "承运商和收费标准";

/* Title of view displaying all available Shipment Tracking Carriers */
"Shipping Carriers" = "承运商";

/* Shipping method title for customer info cell */
"Shipping Method" = "配送方式";

/* Title on the refund screen that lists the shipping total cost */
"Shipping Refund" = "配送费用退款";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell presenting name */
"Shipping carrier" = "承运商";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Shipping class */
"Shipping class" = "运费类";

/* Navigation bar title of the Product shipping class selector screen */
"Shipping classes" = "运费类";

/* Shipping title for customer info cell */
"Shipping details" = "配送详情";

/* VoiceOver accessibility label for the shipping notice about the order */
"Shipping notice about the order" = "关于订单的配送通知";

/* Display label for the product's tax status setting option */
"Shipping only" = "仅限运费";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Shop and search results" = "在店铺和搜索结果中显示";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Shop only" = "仅在店铺中显示";

/* The navigation bar title of the edit short description screen.
   Title of the product form bottom sheet action for editing short description. - Title of the Short Description row on Product main screen */
"Short description" = "简短说明";

/* Button title for applying filters to a list of products. */
"Show Products" = "显示产品";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view billing information. */
"Show a list of refunded order items for this order." = "显示此订单的退款订单项列表。";

/* Accessibility label to show bottom action sheet options for a downloadable file */
"Show bottom action sheet options for a downloadable file" = "显示可下载文件的底部操作表选项";

/* Accessibility label for the 'Show password' button in the login page's password field.
   Accessibility label for the “Show password“ button in the login page's password field. */
"Show password" = "显示密码";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view refund detail information. */
"Show refund details for this order." = "显示此订单的退款详细信息。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view billing information. */
"Show the billing details for this order." = "显示此订单的账单详细信息。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view shipping label shipment details. */
"Show the shipment details for this shipping label." = "显示此配送标签的配送详细信息。";

/* Accessibility value if login page's password field is displaying the password. */
"Shown" = "已显示";

/* Accessibility hint for Delete Shipment button in Order details screen */
"Shows more options." = "显示更多选项。";

/* View title during the sign up process. */
"Sign Up" = "注册";

/* When social login fails, this button offers to let them signup for a new WordPress.com account */
"Sign up" = "注册";

/* Button title. Tapping begins the process of creating a WordPress.com account. */
"Sign up for WordPress.com" = "注册 WordPress.com";

/* Button title. Tapping begins our normal sign up process. */
"Sign up with Email" = "使用电子邮件注册";

/* Message describing the account a user has signed in to.Reads as: Signed is as @{username}Parameters: %1$@ - user name */
"Signed in as @%1$@" = "登录用户为 @%1$@";

/* Display label for simple product type. */
"Simple" = "简单";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple product */
"Simple product" = "单个产品";

/* Describes a site redirect domain */
"Site Redirect" = "站点重定向";

/* Accessibility label of the site address field shown when adding a self-hosted site. */
"Site address" = "站点地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Site address must be at least 4 characters." = "站点地址至少要包含 4 个字符。";

/* Placeholder in the Product Slug row on Edit Product Slug screen.
   Product Slug navigation title - Slug label in Product Settings */
"Slug" = "数据域";

/* Banner title in product variation list top banner when some variations do not have a price */
"Some variations do not have prices" = "某些变体没有价格";

/* A unit test for reviews, checking that anonymous users are added as the author named `someone`
   Indicates the reviewer does not have a name. It reads { Someone left a review} */
"Someone" = "某人";

/* Notice format when a shipping label refund request fails. */
"Something went wrong with the refund. Please try again." = "处理退款时出错。 请重试。";

/* This error message occurs when a user tries to create a username that contains an invalid phrase for WordPress.com. The %@ may include the phrase in question if it was sent down by the API */
"Sorry, but your username contains an invalid phrase%@." = "对不起，您的用户名中包含非法短语 %@.";

/* The title of the alert when there is an error removing the image from a Product Variation if WooCommerce <4.7 */
"Sorry, image removal on product variations is supported in WooCommerce 4.7 or greater, please update your site." = "抱歉，WooCommerce 4.7 或高更版本支持删除产品变体的图片，请更新您的网站。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses can only contain lowercase letters (a-z) and numbers." = "抱歉，站点地址只能使用小写字母和数字。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses may not contain the character &#8220;_&#8221;!" = "抱歉，站点地址不能使用字符&#8220;_&#8221;！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses must have letters too!" = "抱歉，站点地址必须包含字母！";

/* Error message displayed when the entered email is not available. */
"Sorry, that email address is already being used!" = "抱歉，这个 E-mail 地址已经占用了！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that email address is not allowed!" = "抱歉，这个 E-mail 地址不能使用！";

/* This error message occurs when a user tries to create an account with a weak password. */
"Sorry, that password does not meet our security guidelines. Please choose a password with a minimum length of six characters, mixing uppercase letters, lowercase letters, numbers and symbols." = "抱歉，该密码不符合我们的安全准则。密码必须包含大写字母、小写字母、数字和符号，长度不得少于 6 个字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that site already exists!" = "抱歉，这个站点已经存在！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that site is reserved!" = "抱歉，这是一个保留站点！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that username already exists!" = "抱歉，这个用户名已被使用！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that username is unavailable." = "对不起，用户名不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames can only contain lowercase letters (a-z) and numbers." = "抱歉，用户名只能包含小写字母和数字。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames may not contain the character &#8220;_&#8221;!" = "抱歉，用户名不能包含字母&#8220;_&#8221;！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames must have letters (a-z) too!" = "抱歉，用户名只能包含字母（a-z）！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, you may not use that site address." = "抱歉，你不能使用这个站点地址。";

/* Message title for sort products action bottom sheet
   Title of the toolbar button to sort products in different ways. */
"Sort by" = "排序方式";

/* Display label for the review's spam status
   Verb, spam a comment */
"Spam" = "发表垃圾评论";

/* Option to select the Spark email app when logging in with magic links */
"Spark" = "Spark";

/* The name of the default Tax Class in Product Price Settings */
"Standard rate" = "标准税率";

/* The details on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"Start selling today by adding your first product to the store." = "通过在您的商店中添加第一款商品，立即开始销售。";

/* VoiceOver accessibility value, informs the user about the X-axis min/max values. It reads: Starting date {date}, ending date {date}. */
"Starting period %@, ending period %@" = "起始日期：%1$@；结束日期：%2$@";

/* Text field state in Shipping Label Address Validation */
"State" = "州\/省\/自治区\/直辖市";

/* Error showed in Shipping Label Address Validation for the state field */
"State missing" = "缺少州\/省\/自治区\/直辖市";

/* Product status setting list selector navigation title
   Status label in Product Settings */
"Status" = "状态";

/* Button title to contact support to get help with deprecated stats */
"Still need help? Contact us" = "仍需要帮助？ 联系我们";

/* Row title for filtering products by stock status. */
"Stock Status" = "库存状态";

/* Product stock status list selector navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Stock status */
"Stock status" = "库存状态";

/* My Store > Settings > Store Settings section title */
"Store Settings" = "商店设置";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart. */
"Store revenue chart" = "商店收益图表";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart. It reads: Store revenue chart {chart granularity}. */
"Store revenue chart %@" = "商店收益图表 %@";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart's X-axis. */
"Store revenue chart: X Axis" = "商店收益图表：X 轴";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart's Y-axis. */
"Store revenue chart: Y Axis" = "商店收益图表：Y 轴";

/* Accessibility label for strikethrough button on formatting toolbar. */
"Strike Through" = "删除";

/* Subtotal label for a refund details view
   Title on the refund screen that lists the products refund subtotal cost - Title on the refund screen that lists the shipping subtotal cost */
"Subtotal" = "小计";

/* Title of the footer in Shipping Label Package Detail screen */
"Sum of products and package weight" = "产品和包裹的总重量";

/* This action allows the user to change stores without logging out and logging back in again. */
"Switch Store" = "切换商店";

/* Message presented after users switch to a new store. Reads like: Switched to {store name}. You will only receive notifications from this store. Parameters: %1$@ - store name */
"Switched to %1$@. You will only receive notifications from this store." = "已切换到 %1$@。 您只会收到来自此商店的通知。";

/* Accessibility Identifier for the H1 Aztec Style */
"Switches to the Heading 1 font size" = "切换为标题 1 号字";

/* Accessibility Identifier for the H2 Aztec Style */
"Switches to the Heading 2 font size" = "切换为标题 2 号字";

/* Accessibility Identifier for the H3 Aztec Style */
"Switches to the Heading 3 font size" = "切换为标题 3 号字";

/* Accessibility Identifier for the H4 Aztec Style */
"Switches to the Heading 4 font size" = "切换为标题 4 号字";

/* Accessibility Identifier for the H5 Aztec Style */
"Switches to the Heading 5 font size" = "切换为标题 5 号字";

/* Accessibility Identifier for the H6 Aztec Style */
"Switches to the Heading 6 font size" = "切换为标题 6 号字";

/* Accessibility Identifier for the Default Font Aztec Style. */
"Switches to the default Font Size" = "切换为默认字体大小";

/* Product Tags navigation title
   Title of the product form bottom sheet action for editing tags. - Title of the Tags row on Product main screen */
"Tags" = "标签";

/* Menu option for taking an image or video with the device's camera. */
"Take a photo" = "拍照";

/* Accessibility hint for the More button on formatting toolbar. */
"Tap for more formatting options" = "轻点以查看更多格式选项";

/* Accessibility hint for insert horizontal ruler button on formatting toolbar. */
"Tap to insert a Horizontal Ruler" = "轻点以插入水平标尺";

/* Accessibility hint for insert link button on formatting toolbar. */
"Tap to insert a Link" = "轻点以插入链接";

/* The accessibility hint for the quantity button when selecting an item to refund */
"Tap to modify the item refund quantity" = "轻按可调整商品退款数量";

/* VoiceOver accessibility hint for the row that shows information about creating a shipping label */
"Tap to show information about creating a shipping label" = "轻点以显示有关创建配送标签的信息";

/* VoiceOver accessibility hint for the row that shows instructions on how to print a shipping label on the mobile device */
"Tap to show instructions on how to print a shipping label on the mobile device" = "轻按可显示有关如何在移动设备上打印配送标签的说明";

/* Accessibility hint for block quote button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Block Quote" = "轻点以切换区块引用";

/* Accessibility hint for bold button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Bold text" = "轻点以切换粗体文本";

/* Accessibility hint for HTML button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle HTML mode" = "轻点以切换 HTML 模式";

/* Accessibility hint for selecting h1 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 1" = "轻点以切换标题 1";

/* Accessibility hint for selecting h2 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 2" = "轻点以切换标题 2";

/* Accessibility hint for selecting h3 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 3" = "轻点以切换标题 3";

/* Accessibility hint for selecting h4 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 4" = "轻点以切换标题 4";

/* Accessibility hint for selecting h5 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 5" = "轻点以切换标题 5";

/* Accessibility hint for selecting h6 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 6" = "轻点以切换标题 6";

/* Accessibility hint for italic button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Italic text" = "轻点以切换斜体文本";

/* Accessibility hint for Ordered list button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Ordered List" = "轻点以切换有序列表";

/* Accessibility hint for strikethrough button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Strike Through" = "轻点以切换删除线";

/* Accessibility hint for underline button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Underline" = "轻点以切换下划线";

/* Accessibility hint for unordered list button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Unordered List" = "轻点以切换无序列表";

/* Accessibility hint for selecting paragraph style button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle paragraph style" = "轻点以切换段落样式";

/* Tax label for a refund details view
   Title on the refunds screen that lists the products refund tax cost - Title on the refunds screen that lists the shipping tax cost */
"Tax" = "税费";

/* Section header title for product tax settings */
"Tax Settings" = "税设置";

/* Navigation bar title of the Product tax status selector screen */
"Tax Status" = "税状态";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Tax class */
"Tax class" = "税类";

/* Navigation bar title of the Product tax class selector screen */
"Tax classes" = "税类";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Tax status */
"Tax status" = "税状态";

/* Display label for the order fee's tax status setting option
   Display label for the product's tax status setting option */
"Taxable" = "应纳税";

/* Taxes label for payment view */
"Taxes" = "税费";

/* The placeholder text for the of the Aztec editor screen. */
"Tell us more about %1$@..." = "告知我们更多有关 %1$@ 的信息…";

/* Opens the Terms of Service web page */
"Terms of Service" = "服务条款";

/* My Store > Settings > Experimental features > Products */
"Test out the new product creation as we get ready to launch" = "试用我们即将发布的新产品创建功能";

/* Button title
   The button's title text to send a 2FA code via SMS text message. */
"Text me a code instead" = "通过短信向我发送代码";

/* Text thanking the user when the survey is completed */
"Thank you for sharing your thoughts with us" = "感谢您与我们分享您的想法";

/* Shown when a user pastes a code into the two factor field that contains letters or is the wrong length */
"That doesn't appear to be a valid verification code." = "验证码好像无效。";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't a WordPress site. */
"That doesn't look like a WordPress site." = "这不像是 WordPress 站点。";

/* No comment provided by engineer. */
"That email address has already been used. Please check your inbox for an activation email. If you don't activate you can try again in a few days." = "这个 E-mail 已经使用过。请在你的邮箱中找到激活邮件。如果不能激活，请过几天再重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"That site address is not allowed." = "这个站点地址不能使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"That site is currently reserved but may be available in a couple days." = "这个站点目前被预留，但几天后将可以使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"That username is currently reserved but may be available in a couple of days." = "这个用户名目前被预留，但几天后将可以使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"That username is not allowed." = "不允许使用这个用户名。";

/* Description shown when a user logs in with Google but no matching WordPress.com account is found */
"The Google account \"%@\" doesn't match any account on WordPress.com" = "Google 帐户“%@”与 WordPress.com 上的任何帐户均不匹配";

/* Fetching an Order Failed */
"The Order couldn't be loaded!" = "无法加载命令！";

/* Error message describing a problem with a URL. */
"The URL is missing a valid host." = "URL 缺少有效主机。";

/* Error title when trying to remove an attribute remotely. */
"The attribute couldn't be removed." = "无法删除属性。";

/* Error title when trying to update or create an attribute remotely. */
"The attribute couldn't be saved." = "无法保存属性。";

/* No comment provided by engineer. */
"The certificate for this server is invalid. You might be connecting to a server that is pretending to be “%@” which could put your confidential information at risk.\n\nWould you like to trust the certificate anyway?" = "此服务器的证书无效。您所连接的服务器伪装成了“%@”，这可能会给您的凭证信息带来危险。\n\n仍然信任此证书吗？";

/* Error in calling the phone number of the customer in the Shipping Label Address Validation */
"The phone number is not valid or you can't call the customer from this device." = "电话号码无效或您没有致电来自此设备的客户。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the price information for this product. */
"The price for this product. Editable." = "该产品的价格。可编辑。";

/* Product price error notice message, when the sale price is added but the regular price is not */
"The sale price can't be added without the regular price." = "无法在未添加正常价格的情况下添加优惠价格。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the sale price information for this product. */
"The sale price for this product. Editable." = "该产品的售价。可编辑。";

/* Product price error notice message, when the sale price is higher than the regular price */
"The sale price should be lower than the regular price." = "售价应低于正常价格。";

/* No comment provided by engineer. */
"The server returned an empty response. This usually means you need to increase the memory limit for your site." = "服务器返回空响应。通常，这表明您需要增加站点的内存限制。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping height information for this product. */
"The shipping height for this product. Editable." = "该产品在装运时的高度。可编辑。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping length information for this product. */
"The shipping length for this product. Editable." = "该产品在装运时的长度。可编辑。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping weight information for this product. */
"The shipping weight for this product. Editable." = "该产品在装运时的重量。可编辑。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping width information for this product. */
"The shipping width for this product. Editable." = "该产品在装运时的宽度。可编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"The site address must be shorter than 64 characters." = "站点地址必须短于64个字符。";

/* Error message shown a URL does not point to an existing site. */
"The site at this address is not a WordPress site. For us to connect to it, the site must use WordPress." = "此地址下的站点不是 WordPress 站点。站点必须使用 WordPress，我们才能建立连接。";

/* Message shown when site deletion API failed */
"The site could not be deleted." = "无法删除该站点。";

/* Message shown when site export API failed */
"The site could not be exported." = "该站点无法导出。";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the stock quantity information for this product. */
"The stock quantity for this product. Editable." = "该产品的库存数量。可编辑。";

/* Error title when failing to generate a variation. */
"The variation couldn't be generated." = "无法生成变量。";

/* Message explaining that a site is not a WordPress site. Reads like 'The website awebsite.com you'll is not a WordPress site... */
"The website is not a WordPress site. For us to connect to it, the site must have WordPress installed." = "此网站不是 WordPress 站点。 必须在此站点上安装 WordPress，然后我们才能连接此站点。";

/* Error message informing the user that there was a problem blocking posts from a site from their reader. */
"There was a problem blocking posts from the specified site." = "阻止来自指定站点的文章时出现问题。";

/* Error message informing the user that there was a problem clearing the block on site preventing its posts from displaying in the reader. */
"There was a problem removing the block for specified site." = "删除指定站点的阻碍时出现问题。";

/* Text of the notice that is displayed while the refund creation fails. */
"There was an error issuing the refund" = "发放退款时出现错误";

/* Tab selector title that shows the statistics for this month
   Top Performers section title - this month */
"This Month" = "本月";

/* The message of the alert when there is an error updating the product SKU */
"This SKU is used on another product or is invalid." = "此 SKU 已用于其他产品或无效。";

/* Tab selector title that shows the statistics for this week
   Top Performers section title - this week */
"This Week" = "本周";

/* Tab selector title that shows the statistics for this year
   Top Performers section title - this year */
"This Year" = "今年";

/* Body text of alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"This app requires that you install WooCommerce 3.5 on your server, and won't work properly without it. Update as soon as possible to continue using this app." = "此应用程序需要您在服务器上安装 WooCommerce 3.5，否则无法正常运行。请尽快更新以便继续使用此应用程序。";

/* An error message informing the user the email address they entered did not match a WordPress.com account. */
"This email address is not registered on WordPress.com." = "此电子邮件地址并未在 WordPress.com 上注册。";

/* Settings > Privacy Settings > privacy info section. Explains what we do with the information we collect. */
"This information helps us improve our products, make marketing to you more relevant, personalize your WordPress.com experience, and more as detailed in our privacy policy." = "该信息有助于我们改善产品、开展与您更加相关的营销活动、个性化您的 WordPress.com 体验等，请参阅隐私政策以了解详情。";

/* Footer text in Product Slug screen */
"This is the URL-friendly version of the product title" = "这是适合 URL 的产品名称版本";

/* Footer text for Downloadable File Name */
"This is the name of the file shown to the customer." = "此文件名将面向客户显示。";

/* Footer text in Rename Attributes screen */
"This is the type of variation like size or color" = "这是变体类型（例如大小或颜色）";

/* Footer text for Downloadable File URL */
"This is the url of the file which customers will get accessed to. URLs entered should already be encoded." = "这是客户将会访问的文件的 URL。 所输入的 URL 应已编码。";

/* Accessibility label for the Shipping notice
   Shipping notice row label when there is more than one shipping method */
"This order is using extensions to calculate shipping. The shipping methods shown might be incomplete." = "此订单正使用扩展程序计算配送。所显示的配送方式可能不完整。";

/* Message displayed when loading a specific product fails */
"This product couldn't be loaded" = "无法加载此产品";

/* Message displayed when loading a specific product fails because product was deleted */
"This product has been deleted and is no longer visible" = "此产品已被删除，不再可见";

/* Footer text in Product Catalog Visibility */
"This setting determines which shop pages products will be listed on." = "此设置决定产品将在哪个店铺页面上列出。";

/* Footer text for editing external product button text */
"This text will be shown on the button linking to the external product." = "这些文字将显示在链接到外部产品的按钮上。";

/* Add Product Category. Placeholder of cell presenting the title of the category.
   Placeholder in the Product Title row on Product form screen. */
"Title" = "标题";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user about the title of a product in product detail screen. */
"Title of the product" = "产品名称";

/* Action sheet option to sort products by ascending product name */
"Title: A to Z" = "标题：A 到 Z";

/* Action sheet option to sort products by descending product name */
"Title: Z to A" = "标题：Z 到 A";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale to a certain date */
"To" = "结束日期";

/* Footer of text field section in Add Attribute screen */
"To create a variation, you'll need to set its attributes (i.e. \"Color,\" \"Size\") first" = "要创建变量，您需要先设置它的属性（即“颜色”、“大小”）";

/* Text instructing the user to enter their email address. */
"To create your new WordPress.com account, please enter your email address." = "要创建新的 WordPress.com 帐户，请输入您的电子邮件地址。";

/* Settings > Privacy Settings > report crashes section. Explains what the 'report crashes' toggle does */
"To help us improve the app’s performance and fix the occasional bug, enable automatic crash reports." = "为帮助我们提升应用程序的性能并修复偶发性错误，请启用自动发送崩溃报告功能。";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for Apple login. */
"To proceed with this Apple ID, please first log in with your WordPress.com password. This will only be asked once." = "要继续使用此 Apple ID，请先使用您的 WordPress.com 密码登录。 此要求只会出现一次。";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for Google login. */
"To proceed with this Google account, please first log in with your WordPress.com password. This will only be asked once." = "要继续使用此 Google 帐户，请先使用您的 WordPress.com 密码登录。此要求只会出现一次。";

/* Message explaining that Jetpack needs to be installed for a particular site. Reads like 'To use this ap for awebsite.com you'll need to have... */
"To use this app for %@ you'll need to have the Jetpack plugin installed and connected on your store." = "若要为 %@ 使用此应用程序，您需要在商店内安装并连接 Jetpack 插件。";

/* Tab selector title that shows the statistics for today
   Today Section Header - Top Performers section title - today */
"Today" = "今天";

/* Accessibility Identifier for the Aztec Ordered List Style. */
"Toggles the ordered list style" = "切换有序的列表样式";

/* Accessibility Identifier for the Aztec Unordered List Style */
"Toggles the unordered list style" = "切换无序的列表样式";

/* Header label for Top Performers section of My Store tab. */
"Top Performers" = "热销产品";

/* Used when a Reader Topic is not found for a specific id */
"Topic not found for id:" = "未找到以下 ID 的主题：";

/* Description for Top Performers right column header */
"Total Spend" = "总花费";

/* Top performers — label for the total number of products ordered */
"Total orders: %ld" = "订单总数：%ld";

/* Title of the row for adding the package weight in Shipping Label Package Detail screen */
"Total package weight" = "包裹总重";

/* Track shipment button title */
"Track Shipment" = "跟踪配送";

/* Caption displayed in promotional screens shown during the login flow. */
"Track sales and high performing products" = "跟踪销售额和绩效高的产品";

/* Track shipment of a shipping label from the shipping label tracking more menu action sheet */
"Track shipment" = "跟踪配送";

/* Order tracking section title */
"Tracking" = "跟踪";

/* Add custom shipping carrier. Title of cell presenting carrier link */
"Tracking link (optional)" = "跟踪链接（可选）";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell presenting tracking number
   Order shipping label tracking number row title. */
"Tracking number" = "跟踪编号";

/* A unit test string. Reads as: 'Trackin number XXX_YYY_ZZZ'
   Accessibility label for Shipment tracking number in Order details screen. Reads like: Tracking Number 1AZ234567890 */
"Tracking number %@" = "跟踪编号 %@";

/* Display label for the review's trash status
   Move a comment to the trash */
"Trash" = "移到回收站";

/* Connect when the SSL certificate is invalid */
"Trust" = "信任";

/* Button to trigger connection to another account in store picker */
"Try With Another Account" = "尝试其他帐户";

/* When social login fails, this button offers to let the user try again with a differen email address */
"Try with another email" = "试试其他电子邮件地址";

/* When social login fails, this button offers to let them try tp login using a URL */
"Try with the site address" = "试试站点地址";

/* Navigation bar title for editing the URL of a text link
   URL text field placeholder */
"URL" = "URL";

/* Shown when a user logs in with Google but it subsequently fails to work as login to WordPress.com */
"Unable To Connect" = "无法连接";

/* Content of error presented when Add Note Action Failed. It reads: Unable to add note to order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to add note to order #%1$d" = "无法将备注添加到订单号 %1$d";

/* Content of error presented when Add Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to add tracking to order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to add tracking to order #%1$d" = "无法为订单号 %1$d 添加跟踪信息";

/* Content of error presented when updating the status of an Order fails. It reads: Unable to change status of order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to change status of order #%1$d" = "无法更改订单号 %1$d 的状态";

/* Content of error presented when Delete Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to delete tracking for order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to delete tracking for order #%1$d" = "无法删除订单号 %1$d 的跟踪信息";

/* Content of error presented when Mark Order Completed failed. It reads: Unable to fulfill order #{order number}. Parameters: %1$d - order number */
"Unable to fulfill order #%1$d" = "无法履行订单号 %1$d";

/* Content of error presented when loading the list of shipment carriers failed. It reads: Unable to load Shipment Carriers */
"Unable to load Shipment Carriers" = "无法加载运输承运商";

/* Load Attribute Options Action Failed */
"Unable to load attribute options" = "无法加载属性选项";

/* Load Product Categories Action Failed */
"Unable to load categories" = "无法加载分类";

/* Load Action Failed */
"Unable to load content" = "无法加载内容";

/* Load Product Attributes Action Failed */
"Unable to load product attributes" = "无法加载产品属性";

/* Review error notice message. It reads: Unable to mark review as {attempted status} */
"Unable to mark review as %@" = "无法将评论标记为%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to read the WordPress site at that URL. Tap 'Need Help?' to view the FAQ." = "无法通过该 URL 读取 WordPress 站点。轻点“需要帮助？”，以查看常见问题解答。";

/* Refresh Action Failed */
"Unable to refresh list" = "无法刷新列表";

/* On the site picker screen, the error displayed when connecting to a site fails. It reads: Unable to successfully connect to {site name} */
"Unable to successfully connect to %@" = "无法成功连接到 %@";

/* Error message displayed when an error occurred checking for email availability. */
"Unable to verify the email address. Please try again later." = "无法验证电子邮件地址。请稍后重试。";

/* Unapproves a comment. Spoken Hint. */
"Unapproves the comment" = "不批准评论";

/* Placeholder of the Product Categories row on Product main screen */
"Uncategorized" = "未分类";

/* Accessibility label for underline button on formatting toolbar. */
"Underline" = "下划线";

/* Undo Action */
"Undo" = "撤消";

/* The message of the alert when there is an unexpected error updating the product */
"Unexpected error" = "意外错误";

/* Unknown Application State
   Unknown product name, displayed in a review - Unknown Tag Name */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error" = "未知错误";

/* Error message when capturing a unknown media type */
"Unknown media type" = "未知媒体类型";

/* Back button title when the product doesn't have a name */
"Unnamed product" = "未命名产品";

/* Accessibility label for unordered list button on formatting toolbar. */
"Unordered List" = "无序列表";

/* Display label for the review's unspam status */
"Unspam" = "不标记为垃圾评论";

/* Display label for the review's untrash status */
"Untrash" = "还原";

/* Footer text below the list of logs explaining the maximum number of logs saved. */
"Up to seven days՚ worth of logs are saved." = "最多保存七天的日志。";

/* Upcoming Section Header */
"Upcoming" = "即将到来";

/* Action for updating a Products' downloadable files' info remotely
   Label action for updating a link on the editor */
"Update" = "更新";

/* Title of alert warning users to upgrade to WC 3.5 WITH a site name. It reads: Update {site name} to WooCommerce 3.5 to use this app */
"Update %@ to WooCommerce 3.5" = "将 %@ 更新到 WooCommerce 3.5";

/* Update instructions button title shown in alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"Update Instructions" = "更新说明";

/* Accessibility label for the button to update the order status in Order Details */
"Update Order Status" = "更新订单状态";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing inventory settings. */
"Update product inventory and SKU" = "更新产品库存和 SKU";

/* Accessibility label to update products' downloadable files' info remotely */
"Update products' downloadable files' info remotely" = "远程更新产品的“可下载文件”的信息";

/* Title of alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"Update to WooCommerce 3.5 to keep using this app" = "更新至 WooCommerce 3.5，继续使用此应用程序";

/* A unit test string for a singular time interval
   Singular of 'hour' — date and time string that represents the time interval since last data update when exactly 1 hour ago. Usage example: Updated 1 hour ago */
"Updated %ld hour ago" = "已于 %ld 小时之前更新";

/* A unit test string for 1 day, represented as plural time interval in hours
   A unit test string for a plural time interval in hours - A unit test string for time interval just under 1 day - Plural of 'hour' — date and time string that represents the time interval since last data update when greater than 1 hour ago. Usage example: Updated 14 hours ago */
"Updated %ld hours ago" = "已于 %ld 小时之前更新";

/* Singular of 'minute' — date and time string that represents the time interval since last data update when exactly 1 minute ago. Usage example: Updated 1 minute ago */
"Updated %ld minute ago" = "已于 %ld 分钟之前更新";

/* A unit test string for a plural time interval in minutes
   A unit test string for time intervals - Plural of 'minute' — date and time string that represents the time interval since last data update when greater than 1 minute ago. Usage example: Updated 55 minutes ago */
"Updated %ld minutes ago" = "已于 %ld 分钟之前更新";

/* A unit test string for relative time intervals
   Deictic expression for a data update that occurred in the very recent past - similar to 'Updated just now' */
"Updated moments ago" = "刚刚更新";

/* A specific date and time string which represents when the data was last updated. Usage example: Updated on Jan 22, 2019 3:31PM
   Updated on <date> */
"Updated on %@" = "更新日期：%@";

/* Cell title for Upsells products in Linked Products Settings screen
   Navigation bar title for editing linked products for upsell products */
"Upsells" = "追加销售";

/* Action to use the address in Shipping Label Suggested screen as entered placeholder */
"Use Address Entered" = "使用输入的地址";

/* Action to use the address in Shipping Label Validation screen as entered */
"Use Address as Entered" = "使用输入的地址";

/* Action to use the address in Shipping Label Suggested screen as suggested */
"Use Suggested Address" = "使用推荐的地址";

/* Accessibility label for the username text field in the self-hosted login page.
   Login dialog username placeholder - Placeholder for the username textfield. - Username placeholder */
"Username" = "用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Username must be at least 4 characters." = "用户名至少要求4位。";

/* Display label for variable product type. */
"Variable" = "变量";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to varible product */
"Variable product" = "可变产品";

/* Title of the Product Variations row on Product main screen for a variable product
   Title that appears on top of the Product Variation List screen. */
"Variations" = "变体";

/* Banner caption in my store when the stats will be deprecated */
"Variations without price will not be shown in your store." = "没有价格的变体不会在您的商店中显示。";

/* Title of the no price warning row on Product Variation main screen when a variation is enabled without a price */
"Variations without price won’t be shown in your store" = "没有价格的变体不会在您的商店中显示";

/* two factor code placeholder */
"Verification code" = "验证码";

/* Step 1 of shipping label printing instructions screen. The content inside two double asterisks **...** denote bolded text. */
"Verify your printer and device are connected to the **same Wi-Fi network**.\n\nCheck your printer's documentation for information on connecting it to your Wi-Fi network." = "验证您的打印机和设备连接到**相同的 Wi-Fi 网络**。\n\n请查看您的打印机文档，了解有关连接到 Wi-Fi 网络的信息。";

/* Displays the version of the App */
"Version %@" = "版本 %@";

/* View application log cell title */
"View Application Log" = "查看应用程序日志";

/* Accessibility label for the 'View Billing Information' button
   Button on bottom of Customer's information to show the billing details */
"View Billing Information" = "查看账单信息";

/* Button title View product in store in Edit Product More Options Action Sheet */
"View Product in Store" = "查看商店中的产品";

/* Accessibility label for the 'View Shipment Details' button
   Button on bottom of shipping label package card to show shipping details */
"View Shipment Details" = "查看配送详细信息";

/* The action to update downloadable files settings for a product */
"View downloadable file settings" = "查看可下载文件的设置";

/* subtitle for My Tickets */
"View previously submitted support tickets" = "查看之前提交的支持申请单";

/* Accessibility label for the 'View details' refund button */
"View refund details" = "查看退款详细信息";

/* Accessibility label for the '<number> Products' button */
"View refunded order items" = "查看退款的订单项";

/* User role badge */
"Viewer" = "查看者";

/* Display label for simple virtual product type. */
"Virtual" = "虚拟";

/* Virtual Product label in Product Settings */
"Virtual Product" = "虚拟产品";

/* Product Visibility navigation title
   Visibility label in Product Settings */
"Visibility" = "可见性";

/* Visitors stat label on dashboard - should be plural. */
"Visitors" = "访客";

/* Add a note screen - Write Note section title */
"WRITE NOTE" = "写备注";

/* Message shown on screen while waiting for Google to finish its signup process. */
"Waiting for Google to complete…" = "正在等待 Google 完成…";

/* The message shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"Waiting for your first order" = "正在等待您的首个订单";

/* View title during the Google auth process. */
"Waiting..." = "正在等待…";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Watch readers from around the world read and interact with your site — in real time." = "实时观看世界各地的读者阅读您的站点以及与您的站点交互。";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Watch your audience grow with in-depth analytics." = "通过深入分析观察您的受众增长。";

/* The info of the shipping labels top banner in order details */
"We are working on making it easier for you to print shipping labels directly from your device! For now, if you have created labels for an order in your store admin with WooCommerce Shipping, you can print them in your Order details here." = "我们正竭力让您可以更轻松地直接通过设备打印配送标签！ 现在，如果您使用 WooCommerce Shipping 在商店管理中为某个订单创建了标签，则可以在此处的“订单详情”中打印标签。";

/* Title when we can't show stats because user is on a deprecated WC Version */
"We can’t display your store’s analytics" = "我们无法显示您的店铺分析";

/* Banner caption in Shipping Label Address when there is a suggested address. */
"We have slightly modified the address entered. If correct, please use the suggested address to ensure accurate delivery." = "我们稍微修改了输入的地址。 如果正确，请使用推荐的地址，以确保准确交付。";

/* message to ask a user to check their email for a WordPress.com email */
"We just emailed a link to %@. Please check your mail app and tap the link to log in." = "我们刚刚通过电子邮件向 %@ 发送了一个链接。请查看您的邮箱应用程序，点击链接登录。";

/* Settings > Privacy Settings > cookie info section. Explains what we do with the cookie information we collect. */
"We use other tracking tools, including some from third parties. Read about these and how to control them." = "我们使用其他跟踪工具，其中包括来自第三方的工具。了解这些工具及其使用方法。";

/* Banner caption in Shipping Label Address Validation when the address can't be verified. */
"We were unable to automatically verify the shipping address. View on Apple Maps or try contacting the customer to make sure the address is correct." = "我们无法自动验证配送地址。 请在 Apple Maps 上查看或尝试联系客户以确保地址正确。";

/* Error message displayed when an error occurred sending the magic link email. */
"We were unable to send you an email at this time. Please try again later." = "此时，我们无法向您发送电子邮件。请稍后重试。";

/* Instructional text for the magic link login flow. */
"We'll email you a magic link that'll log you in instantly, no password needed. Hunt and peck no more!" = "我们将通过电子邮件向您发送一个神奇链接，利用它您无需密码即可立即登录。无需再输入密码了！";

/* Instruction text on the Sign Up screen. */
"We'll email you a signup link to create your new WordPress.com account." = "我们将通过电子邮件向您发送注册链接，供您创建新的 WordPress.com 帐户。";

/* The detailed message shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"We'll notify you when you receive a new order. In the meantime, explore how you can increase your store sales." = "当您收到新订单时，我们会通知您。同时，探索如何提高您的商店销售额。";

/* Text confirming email address to be used for new account. */
"We'll use this email address to create your new WordPress.com account." = "我们将使用此电子邮件地址创建您的新 WordPress.com 帐户。";

/* Error message shown when having trouble connecting to a Jetpack site. */
"We're not able to connect to the Jetpack site at that URL.  Contact us for assistance." = "我们无法连接到该 URL 指向的 Jetpack 站点。请联系我们获取帮助。";

/* Default message to show if a filtered Orders list is empty. */
"We're sorry, we couldn't find any orders." = "抱歉，我们找不到任何订单。";

/* Message shown if a filtered Orders list is empty. The %@ is a placeholder for the order status. */
"We're sorry, we couldn't find any “%@” orders" = "很抱歉，我们找不到任何“%@”订单";

/* Message for empty Orders search results. The %@ is a placeholder for the text entered by the user.
   Message for empty Products search results. The %@ is a placeholder for the text entered by the user. */
"We're sorry, we couldn't find results for “%@”" = "抱歉，我们找不到与“%@”匹配的结果";

/* Instruction text after a signup Magic Link was requested. */
"We've emailed you a signup link to create your new WordPress.com account. Check your email on this device, and tap the link in the email you receive from WordPress.com." = "我们已通过电子邮件向您发送了注册链接，供您创建新的 WordPress.com 帐户。 请在此设备上查看电子邮件，并轻点您从 WordPress.com 收到的电子邮件中的链接。";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Weight */
"Weight" = "重量";

/* Format of the weight on the Shipping Settings row - weight[unit] */
"Weight: %1$@%2$@" = "重量：%1$@%2$@";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Welcome to the world’s most popular website builder." = "欢迎使用全球最热门的网站生成器。";

/* Title of alert informing users of what email they can use to sign in.Presented when users attempt to log in with an email that does not match a WP.com account */
"What email do I use to sign in?" = "我用什么电子邮件登录？";

/* Button linking to webview that explains what Jetpack isPresented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation
   Title of alert informing users of what Jetpack is. Presented when users attempt to log in without Jetpack installed or connected */
"What is Jetpack?" = "Jetpack 是什么？";

/* Title of alert helping users understand their site address */
"What's my site address?" = "我的站点地址是什么？";

/* An error message shown when a wpcom user provides the wrong password. */
"Whoops, something went wrong and we couldn't log you in. Please try again!" = "糟糕，出问题了，您无法登录。请重试！";

/* Error message shown when an incorrect two factor code is provided. */
"Whoops, that's not a valid two-factor verification code. Double-check your code and try again!" = "糟糕，双因素验证码无效。请仔细检查代码，然后重试！";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Width */
"Width" = "宽度";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"With this powerful editor you can post on the go." = "有了这个功能强大的编辑器，您可以随时随地发表内容。";

/* Navigates to about WooCommerce app screen */
"WooCommerce" = "WooCommerce";

/* Navigation bar title in the shipping label creation info screen */
"WooCommerce Shipping" = "WooCommerce Shipping";

/* Subject of new Zendesk ticket. */
"WooCommerce for iOS Support" = "iOS 版 WooCommerce 支持";

/* Menu option for selecting media from the site's media library.
   Navigation bar title for WordPress Media Library image picker */
"WordPress Media Library" = "WordPress 媒体库";

/* No comment provided by engineer. */
"WordPress version too old. The site at %@ uses WordPress %@. We recommend to update to the latest version, or at least %@" = "WordPress 版本过旧。%1$@ 上的站点采用 WordPress %2$@。我们建议更新至最新版本或至少更新为 %3$@";

/* Prompt asking users if the logged in to the wrong account.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered. */
"Wrong account?" = "错误帐户？";

/* Option to select the Yahoo Mail app when logging in with magic links */
"Yahoo Mail" = "Yahoo 邮箱";

/* Confirmation button on the alert when the user is changing product type */
"Yes, change" = "是的，更改";

/* Yesterday Section Header */
"Yesterday" = "昨天";

/* The info of the top banner on the Products tab. */
"You can now create and manage product variations!" = "您现在可以创建和管理产品变体！";

/* Header text in Refund Shipping Label screen */
"You can request a refund for a shipping label that has not been used to ship a package.\nIt will take a least 14 days to process." = "您可以对尚未用于配送包裹的配送标签申请退款。\n此过程至少需要 14 天的处理时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot use that email address to signup. We are having problems with them blocking some of our email. Please use another email provider." = "这个 E-mail 地址不可用。我们发现这个 E-mail 提供商会屏蔽我们的邮件，请更换一个。";

/* Alert message to confirm the user wants to discard changes in Product Visibility */
"You need to add a password to make your product password-protected" = "您需要添加密码，以便通过密码保护产品";

/* No comment provided by engineer. */
"You seem to have installed a mobile plugin from DudaMobile which is preventing the app to connect to your blog" = "您似乎安装了来自 DudaMobile 的移动插件，该插件会阻止应用程序连接到您的博客";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Your notifications travel with you — see comments and likes as they happen." = "无论您走到哪里都能收到通知 - 及时看到他人的评论和点赞。";

/* Body text of alert helping users understand their site address */
"Your site address appears in the bar at the top of the screen when you visit your site in Safari." = "在您使用 Safari 访问自己的站点时，站点地址显示在屏幕顶部的地址栏中。";

/* Comment Attachment Label */
"[COMMENT]" = "[评论]";

/* Placeholder for the site url textfield.
   Site Address placeholder */
"example.com" = "example.com";

/* Later today */
"later today" = "稍后再说";

/* A manual refund is one where the store owner has given the purchaser alternative funds (cash, check, ACH) instead of using the payment gateway to create a refund (credit card or debit card was refunded) */
"manual refund" = "手动退款";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "密码";

/* Format of the number of product ratings in plural form */
"rated %ld times" = "%ld 次评分";

/* Format of the number of product ratings in singular form */
"rated once" = "1 次评分";

/* Today */
"today" = "今天";

/* Used when the response doesn't have a valid url to display */
"unknown url" = "未知 URL";

/* Placeholder for site url, if the url is unknown.Presented when logging in with a site address that does not have a valid Jetpack installation.The error would read: to use this app for your site you'll need...
   Placeholder for site url, if the url is unknown.Presented when logging in with a store address that does not match the account entered. */
"your site" = "您的站点";

/* Label for button to log in using Google. The {G} will be replaced with the Google logo. */
"{G} Log in with Google." = "{G} 使用 Google 登录。";

/* About View's Footer Text. The variable is the current year */
"© %@ WooCommerce, Inc. and WooCommerce Ireland Ltd." = "© %@ WooCommerce, Inc. 和 WooCommerce Ireland Ltd.";

/* Customer note, wrapped in quotes */
"“%@”" = "“%@”";

/* Text of the notice that is displayed after the refund is created. */
"🎉 Products successfully refunded" = "🎉 产品已成功退款";

